PHRASE: Rome wasn’t built in day
CLEAN_LETTERS: ROMEWASNTBUILTINDAY  (len=19)
GRID RANKING: duplicate squares (desc); tie-break seed=0; total words mode=5&6
Dictionary: C:\Alloquest_Photos\Word_Game\my-word-game\tools\latest_4.txt
----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-B5B78908
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=3:LEN=5, R=5:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=3  C=0–4  LEN=5
  [H] R=5  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,2  @ (3,0)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (3,2)
  H1,4 ↔ V5,2  @ (3,4)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (5,0)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (5,2)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (5,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (4,0) (4,2) (4,4) (5,0) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.....
#.#.#
#.#.#
#####
#.#.#
#####

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ABOIL
  H row=5 col=0 word=DREWA
  V row=1 col=0 word=ITAND
  V row=1 col=2 word=MYONE
  V row=1 col=4 word=TULSA

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ABOIL
  H row=5 col=0 word=SWEAT
  V row=1 col=0 word=DRATS
  V row=1 col=2 word=MYONE
  V row=1 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALINA
  H row=5 col=0 word=NUTSY
  V row=1 col=0 word=BRAWN
  V row=1 col=2 word=IDIOT
  V row=1 col=4 word=MEATY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALINA
  H row=5 col=0 word=NUTTY
  V row=1 col=0 word=BRAWN
  V row=1 col=2 word=IDIOT
  V row=1 col=4 word=SEAMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALTON
  H row=5 col=0 word=NUTSY
  V row=1 col=0 word=BRAWN
  V row=1 col=2 word=EATIT
  V row=1 col=4 word=MINDY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALTON
  H row=5 col=0 word=NUTSY
  V row=1 col=0 word=BRAIN
  V row=1 col=2 word=METAT
  V row=1 col=4 word=WINDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALTON
  H row=5 col=0 word=MUSTY
  V row=1 col=0 word=ANARM
  V row=1 col=2 word=BITES
  V row=1 col=4 word=WINDY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALTON
  H row=5 col=0 word=TRYME
  V row=1 col=0 word=AWAIT
  V row=1 col=2 word=BITSY
  V row=1 col=4 word=DUNNE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALTON
  H row=5 col=0 word=NASTY
  V row=1 col=0 word=BRAUN
  V row=1 col=2 word=MITES
  V row=1 col=4 word=WINDY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ALTON
  H row=5 col=0 word=NASTY
  V row=1 col=0 word=BRAIN
  V row=1 col=2 word=MUTES
  V row=1 col=4 word=WINDY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BITER
  H row=5 col=0 word=DOLTS
  V row=1 col=0 word=MYBAD
  V row=1 col=2 word=UNTIL
  V row=1 col=4 word=WARNS

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BOSUN
  H row=5 col=0 word=DRAWL
  V row=1 col=0 word=IMBAD
  V row=1 col=2 word=INSTA
  V row=1 col=4 word=YENTL

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BYLOT
  H row=5 col=0 word=DARNS
  V row=1 col=0 word=INBUD
  V row=1 col=2 word=MILER
  V row=1 col=4 word=WATTS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BYLOT
  H row=5 col=0 word=DREWS
  V row=1 col=0 word=INBUD
  V row=1 col=2 word=MILNE
  V row=1 col=4 word=TATAS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-B4C2CA40
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=3  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (3,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,2)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (3,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,2) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (4,0) (4,2) (4,4) (5,0) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
..#..
#####
#.#.#
#####
#.#.#
#...#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=DREWS
  V row=1 col=0 word=AIDAN
  V row=0 col=2 word=MONET
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=RUNTY
  V row=1 col=0 word=ADREM
  V row=0 col=2 word=TOWNS
  V row=1 col=4 word=LAYIN

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=TRAMS
  V row=1 col=0 word=ANTED
  V row=0 col=2 word=IOWAN
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=AMENS
  V row=1 col=0 word=ANAIR
  V row=0 col=2 word=TOWED
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=DRATS
  V row=1 col=0 word=ANDIE
  V row=0 col=2 word=WOMAN
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=0 word=AMITY
  V row=0 col=2 word=NORAD
  V row=1 col=4 word=LETUS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=0 word=AMITY
  V row=0 col=2 word=NORAD
  V row=1 col=4 word=LUTES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=MEATS
  V row=1 col=0 word=ADMIN
  V row=0 col=2 word=ROWAN
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=MUSTY
  V row=1 col=0 word=ADMEN
  V row=0 col=2 word=WORST
  V row=1 col=4 word=LAYIN

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=RAINS
  V row=1 col=0 word=ADREM
  V row=0 col=2 word=TOWIN
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=MEANS
  V row=1 col=0 word=ADMIT
  V row=0 col=2 word=ROWAN
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=RUNNY
  V row=1 col=0 word=ADREM
  V row=0 col=2 word=TOWNS
  V row=1 col=4 word=LAYIT

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=TWINS
  V row=1 col=0 word=ANTED
  V row=0 col=2 word=MORIA
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=3 col=0 word=NOWIN
  V row=1 col=0 word=AUNTY
  V row=0 col=2 word=BRAWL
  V row=1 col=4 word=MINTS

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=3 col=0 word=NOWIN
  V row=1 col=0 word=AUNTS
  V row=0 col=2 word=BRAWL
  V row=1 col=4 word=MINTY

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=3 col=0 word=LOINS
  V row=1 col=0 word=ATLAW
  V row=0 col=2 word=BRUIN
  V row=1 col=4 word=MISTY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=3 col=0 word=ANNUL
  V row=1 col=0 word=AWAIT
  V row=0 col=2 word=BRINY
  V row=1 col=4 word=MOLTS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=3 col=0 word=TWAIN
  V row=1 col=0 word=ALTOS
  V row=0 col=2 word=URBAN
  V row=1 col=4 word=MINTY

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=3 col=0 word=BUNTS
  V row=1 col=0 word=ALBOM
  V row=0 col=2 word=TAWNY
  V row=1 col=4 word=RISEN

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=3 col=0 word=BUNTS
  V row=1 col=0 word=ALBOM
  V row=0 col=2 word=TAWNY
  V row=1 col=4 word=RESIN

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=3 col=0 word=BUNTS
  V row=1 col=0 word=AMBLE
  V row=0 col=2 word=TAWNY
  V row=1 col=4 word=ROSIN

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=3 col=0 word=OWENS
  V row=1 col=0 word=ABOIL
  V row=0 col=2 word=MANET
  V row=1 col=4 word=RUSTY

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=3 col=0 word=INLET
  V row=1 col=0 word=AMINO
  V row=0 col=2 word=BAWLS
  V row=1 col=4 word=RUTTY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALAND
  H row=3 col=0 word=ISBUT
  V row=1 col=0 word=AMINE
  V row=0 col=2 word=WARBY
  V row=1 col=4 word=DITTO

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-CA00AFB6
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=7, R=5:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–6  LEN=7
  [H] R=5  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,3 ↔ V4,1  @ (2,3)
  H1,5 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (5,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (5,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (5,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,3) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (2,6) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,3) (4,5) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
...#...
#######
.#.#.#.
.#.#.#.
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WADESIN
  H row=5 col=1 word=NITTY
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=REBUT
  V row=2 col=5 word=ILAY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BADNEWS
  H row=5 col=1 word=NATTY
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=UNLIT
  V row=2 col=5 word=WIRY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BADNEWS
  H row=5 col=1 word=NITTY
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=UNLIT
  V row=2 col=5 word=WARY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WALNUTS
  H row=5 col=1 word=MINTY
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=ENDIN
  V row=2 col=5 word=TOBY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYINTO
  H row=5 col=1 word=MINTS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=WIDEN
  V row=2 col=5 word=TUBS

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYDOWN
  H row=5 col=1 word=MUTTS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=IDBET
  V row=2 col=5 word=WINS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYITON
  H row=5 col=1 word=SUDAN
  V row=2 col=1 word=ARBS
  V row=1 col=3 word=TIMID
  V row=2 col=5 word=OWEN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYINTO
  H row=5 col=1 word=SUDAN
  V row=2 col=1 word=ARBS
  V row=1 col=3 word=TIMED
  V row=2 col=5 word=TWIN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=SALADIN
  H row=5 col=1 word=MONTE
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WAYIN
  V row=2 col=5 word=ITBE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NATALIE
  H row=5 col=1 word=MOSBY
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WAITS
  V row=2 col=5 word=INDY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BALONEY
  H row=5 col=1 word=MINDS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TOWIN
  V row=2 col=5 word=EATS

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TAILEND
  H row=5 col=1 word=MINTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=BLOWN
  V row=2 col=5 word=NAYS

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BADNEWS
  H row=5 col=1 word=MINTY
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=ANTON
  V row=2 col=5 word=WILY

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BASEDON
  H row=5 col=1 word=MITTY
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=NEWAT
  V row=2 col=5 word=OILY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYITON
  H row=5 col=1 word=MEADS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TIBIA
  V row=2 col=5 word=OWNS

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYINTO
  H row=5 col=1 word=MINTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WIDEN
  V row=2 col=5 word=TABS

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYDOWN
  H row=5 col=1 word=MATTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=IDBET
  V row=2 col=5 word=WINS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TABOULI
  H row=5 col=1 word=TRYME
  V row=2 col=1 word=ASIT
  V row=1 col=3 word=DOWNY
  V row=2 col=5 word=LANE

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADMITIT
  H row=5 col=1 word=SNARE
  V row=2 col=1 word=DUNS
  V row=1 col=3 word=LIBYA
  V row=2 col=5 word=IOWE

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=DILATOR
  H row=5 col=1 word=MUSTY
  V row=2 col=1 word=IAIM
  V row=1 col=3 word=WANES
  V row=2 col=5 word=ONBY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LIBERTY
  H row=5 col=1 word=TUNAS
  V row=2 col=1 word=INIT
  V row=1 col=3 word=DEMON
  V row=2 col=5 word=TAWS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-2B99A483
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=3:LEN=7, R=5:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [H] R=5  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,1  @ (3,1)
  H1,3 ↔ V4,2  @ (3,3)
  H1,5 ↔ V5,1  @ (3,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (5,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (5,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (5,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,3) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,1) (4,3) (4,5) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
...#...
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=UNTIMED
  H row=5 col=1 word=SAYIT
  V row=2 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=BRINY
  V row=2 col=5 word=WELT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=UNLINED
  H row=5 col=1 word=SWAMI
  V row=2 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=BRITA
  V row=2 col=5 word=YETI

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=UNTAMED
  H row=5 col=1 word=SITBY
  V row=2 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=IWANT
  V row=2 col=5 word=RELY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WRITEIN
  H row=5 col=1 word=MOLTS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=DINS

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WRITTEN
  H row=5 col=1 word=MILOS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=NEDS

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRITNEY
  H row=5 col=1 word=MOLTS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=UNTIL
  V row=2 col=5 word=DEWS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WRITTEN
  H row=5 col=1 word=MILOS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=DENS

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRITNEY
  H row=5 col=1 word=MOLDS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=UNTIL
  V row=2 col=5 word=WETS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WRITEIN
  H row=5 col=1 word=MOLDS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=TINS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRITNEY
  H row=5 col=1 word=MOLTS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=UNTIL
  V row=2 col=5 word=WEDS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WRITEIN
  H row=5 col=1 word=MOLDS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=NITS

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TRINITY
  H row=5 col=1 word=SWOLE
  V row=2 col=1 word=ARBS
  V row=1 col=3 word=DUNNO
  V row=2 col=5 word=ATME

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRITNEY
  H row=5 col=1 word=MINTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=ALTON
  V row=2 col=5 word=DEWS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TRAILED
  H row=5 col=1 word=MYSON
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TWINS
  V row=2 col=5 word=BEIN

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRITNEY
  H row=5 col=1 word=MINDS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=ALTON
  V row=2 col=5 word=WETS

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=DRWELBY
  H row=5 col=1 word=MOTTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=ANENT
  V row=2 col=5 word=IBIS

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRENDAN
  H row=5 col=1 word=MOTTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WINIT
  V row=2 col=5 word=LAYS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRENDAN
  H row=5 col=1 word=MITTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=OWNIT
  V row=2 col=5 word=LAYS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BRITNEY
  H row=5 col=1 word=MINTS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=ALTON
  V row=2 col=5 word=WEDS

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BROWNIE
  H row=5 col=1 word=MISTY
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=LAWNS
  V row=2 col=5 word=TIDY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=USEALOT
  H row=5 col=1 word=TINNY
  V row=2 col=1 word=ASIT
  V row=1 col=3 word=DRAWN
  V row=2 col=5 word=MOBY

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=LARAMIE
  H row=5 col=1 word=NOTUS
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=1 col=3 word=WYATT
  V row=2 col=5 word=DINS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WALNUTS
  H row=5 col=1 word=NERDY
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=1 col=3 word=MANOR
  V row=2 col=5 word=ITTY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=LAURENT
  H row=5 col=1 word=NASTY
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=1 col=3 word=WORDS
  V row=2 col=5 word=INMY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-C20A678B
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=7, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–6  LEN=7
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,1  @ (1,1)
  H1,3 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,5 ↔ V5,1  @ (1,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (3,1)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,3) (0,5) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (1,6) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
.#####.
...#...
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=UNWIRED
  H row=3 col=1 word=SITAT
  V row=0 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=MINTY
  V row=0 col=5 word=BELT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=UNBRAID
  H row=3 col=1 word=SWINE
  V row=0 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=TRYIT
  V row=0 col=5 word=LIME

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=UNBRAID
  H row=3 col=1 word=SWINE
  V row=0 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=TRYIT
  V row=0 col=5 word=MILE

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=UNBRAID
  H row=3 col=1 word=SLIME
  V row=0 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=TRYIT
  V row=0 col=5 word=WINE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=UNBRAID
  H row=3 col=1 word=SMILE
  V row=0 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=TRYIT
  V row=0 col=5 word=WINE

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRUISED
  H row=3 col=1 word=MINOT
  V row=0 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WELT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BROILED
  H row=3 col=1 word=MUNIS
  V row=0 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WETS

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BROILED
  H row=3 col=1 word=MINUS
  V row=0 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WETS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRENDON
  H row=3 col=1 word=MITTS
  V row=0 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=UNITY
  V row=0 col=5 word=LOWS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TRITIUM
  H row=3 col=1 word=SNOWY
  V row=0 col=1 word=ARBS
  V row=0 col=3 word=ATEON
  V row=0 col=5 word=DULY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAISED
  H row=3 col=1 word=MINOT
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WELT

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITNEY
  H row=3 col=1 word=MINOT
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=STAND
  V row=0 col=5 word=WELT

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BROILED
  H row=3 col=1 word=MINAS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WETS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TRIALED
  H row=3 col=1 word=MINOS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=0 col=5 word=BENS

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=WRITTEN
  H row=3 col=1 word=MOLDS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=ITALY
  V row=0 col=5 word=BENS

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TREADON
  H row=3 col=1 word=MINIS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=0 col=5 word=LOBS

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ORBITAL
  H row=3 col=1 word=MINES
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WADS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ORBITED
  H row=3 col=1 word=MAILS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WINIT
  V row=0 col=5 word=YENS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BROADEN
  H row=3 col=1 word=MINTS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=0 col=5 word=LEIS

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TRAILED
  H row=3 col=1 word=MINOS
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=WEBS

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ORDINAL
  H row=3 col=1 word=MITES
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WITTY
  V row=0 col=5 word=BANS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TRAILIN
  H row=3 col=1 word=MODES
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WINDY
  V row=0 col=5 word=BITS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ORDINAL
  H row=3 col=1 word=MITES
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WITTY
  V row=0 col=5 word=NABS

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BROWNIE
  H row=3 col=1 word=MANLY
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TWINS
  V row=0 col=5 word=TIDY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-DEBC2DFE
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=0:LEN=5, R=3:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=0  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (0,1)
  H1,2 ↔ V4,0  @ (0,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (0,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (3,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,2) (0,3) (0,4) (0,5) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#####.
.#.#.#.
.#.#.#.
#######
...#...
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ATTYS
  H row=3 col=0 word=UNWIRED
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=TALIB
  V row=0 col=5 word=SINE

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ANTSY
  H row=3 col=0 word=UNBRAID
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=TWIRL
  V row=0 col=5 word=YETI

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ABUTS
  H row=3 col=0 word=WENTMAD
  V row=0 col=1 word=ARIE
  V row=0 col=3 word=UNITY
  V row=0 col=5 word=SOLA

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ALBUM
  H row=3 col=0 word=TENDSTO
  V row=0 col=1 word=ARIE
  V row=0 col=3 word=BAWDY
  V row=0 col=5 word=MINT

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BLIST
  H row=3 col=0 word=UNTAMED
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=IOWAN
  V row=0 col=5 word=TYRE

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BRAWL
  H row=3 col=0 word=INTONED
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=AUTOS
  V row=0 col=5 word=LYME

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BYLAW
  H row=3 col=0 word=INTENDS
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=LUMET
  V row=0 col=5 word=WORD

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BURLY
  H row=3 col=0 word=ADMITIT
  V row=0 col=1 word=BAWD
  V row=0 col=3 word=RONIN
  V row=0 col=5 word=YESI

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BUTYL
  H row=3 col=0 word=MARTIAN
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TWITS
  V row=0 col=5 word=LEDA

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BINDS
  H row=3 col=0 word=LAWTEAM
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=NITTY
  V row=0 col=5 word=SURA

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BRAID
  H row=3 col=0 word=LAWSUIT
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=ANTSY
  V row=0 col=5 word=DEMI

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BINDS
  H row=3 col=0 word=WARTIME
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=NATTY
  V row=0 col=5 word=SLUM

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BANDS
  H row=3 col=0 word=WARTIME
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=NITTY
  V row=0 col=5 word=SLUM

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BINDS
  H row=3 col=0 word=WARTIME
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=NUTTY
  V row=0 col=5 word=SLAM

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BUTYL
  H row=3 col=0 word=MAITRED
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TWITS
  V row=0 col=5 word=LANE

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BANDS
  H row=3 col=0 word=WARTIME
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=NUTTY
  V row=0 col=5 word=SLIM

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DWELT
  H row=3 col=0 word=TSUNAMI
  V row=0 col=1 word=DINS
  V row=0 col=3 word=EBONY
  V row=0 col=5 word=TRAM

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DYLAN
  H row=3 col=0 word=WARIEST
  V row=0 col=1 word=DONA
  V row=0 col=3 word=LIMIT
  V row=0 col=5 word=NUBS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=INSUM
  H row=3 col=0 word=WEIRDAL
  V row=0 col=1 word=IATE
  V row=0 col=3 word=STYRO
  V row=0 col=5 word=MBNA

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=INSUM
  H row=3 col=0 word=WEIRDAL
  V row=0 col=1 word=IATE
  V row=0 col=3 word=STORY
  V row=0 col=5 word=MBNA

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-48C87698
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#####.
.#.#.#.
.#.#.#.
#######

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADULT
  H row=4 col=0 word=INASTEW
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=RUBYS
  V row=1 col=5 word=TINE

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLOWS
  H row=4 col=0 word=UNTAMED
  V row=1 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=TONYA
  V row=1 col=5 word=SIRE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRAWL
  H row=4 col=0 word=UNTONED
  V row=1 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=SAYTO
  V row=1 col=5 word=LIME

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLAIR
  H row=4 col=0 word=EASYWIN
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=MATTY
  V row=1 col=5 word=RUDI

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BIRDS
  H row=4 col=0 word=LANEWAY
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TRITE
  V row=1 col=5 word=SUMA

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BYAIR
  H row=4 col=0 word=WADESIN
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=LATTE
  V row=1 col=5 word=RUMI

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BDAYS
  H row=4 col=0 word=WARTIME
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TAINT
  V row=1 col=5 word=SLUM

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRINY
  H row=4 col=0 word=LAWSUIT
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=MIDAS
  V row=1 col=5 word=YETI

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRAWL
  H row=4 col=0 word=TAUNTED
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=SAYIN
  V row=1 col=5 word=LIME

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BDAYS
  H row=4 col=0 word=WARTIME
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TAUNT
  V row=1 col=5 word=SLIM

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DRAWL
  H row=4 col=0 word=OUTSTAY
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=BANNS
  V row=1 col=5 word=LIMA

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DRAWN
  H row=4 col=0 word=OUTSTAY
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=BALMS
  V row=1 col=5 word=NINA

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DRAWN
  H row=4 col=0 word=OUTSTAY
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=LAMBS
  V row=1 col=5 word=NINA

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DIRTS
  H row=4 col=0 word=LANEWAY
  V row=1 col=1 word=DONA
  V row=0 col=3 word=TRIBE
  V row=1 col=5 word=SUMA

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DIARY
  H row=4 col=0 word=BATSMEN
  V row=1 col=1 word=DONA
  V row=0 col=3 word=WAITS
  V row=1 col=5 word=YULE

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DUEBY
  H row=4 col=0 word=MARTINS
  V row=1 col=1 word=DONA
  V row=0 col=3 word=LETIT
  V row=1 col=5 word=YAWN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-1977ECEA
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
#######
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=MYLAR
  H row=4 col=0 word=INTENTS
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=WILDE
  V row=1 col=5 word=BRUT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=MINDY
  H row=4 col=0 word=INASTEW
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BUNTS
  V row=1 col=5 word=LYRE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=MILNE
  H row=4 col=0 word=UNTWIST
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BYLAW
  V row=1 col=5 word=REDS

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ODIUM
  H row=4 col=0 word=WALTERS
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TAINT
  V row=1 col=5 word=YMIR

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=OUTTA
  H row=4 col=0 word=WADESIN
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=LITRE
  V row=1 col=5 word=MAYI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=IWONT
  H row=4 col=0 word=BURIALS
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=NAOMI
  V row=1 col=5 word=TTYL

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=IMANI
  H row=4 col=0 word=OUTLAYS
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=BRAWL
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=DESTINY
  V row=1 col=1 word=IATE
  V row=0 col=3 word=MOUNT
  V row=1 col=5 word=LAWN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H5-2H3V-669BFE6A
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=3  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (3,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (3,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,2) (0,4) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (4,0) (4,2) (4,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#.#.#
#####
#.#.#
#####
#.#.#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=NITER
  V row=0 col=0 word=DAWNS
  V row=0 col=2 word=MONTY
  V row=0 col=4 word=ULTRA

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=DINER
  V row=0 col=0 word=MANDY
  V row=0 col=2 word=TOWNS
  V row=0 col=4 word=ULTRA

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=3 col=0 word=ENNUI
  V row=0 col=0 word=MABEL
  V row=0 col=2 word=TAWNY
  V row=0 col=4 word=TROIS

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=EOSIN
  V row=0 col=0 word=BAUER
  V row=0 col=2 word=MIDST
  V row=0 col=4 word=TAWNY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OTERI
  V row=0 col=0 word=BAYOU
  V row=0 col=2 word=MINED
  V row=0 col=4 word=WASIT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OTERI
  V row=0 col=0 word=BAYOU
  V row=0 col=2 word=TIMED
  V row=0 col=4 word=WASIN

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OUTIE
  V row=0 col=0 word=BARON
  V row=0 col=2 word=MITTY
  V row=0 col=4 word=WADES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OUTIE
  V row=0 col=0 word=BARON
  V row=0 col=2 word=MITTY
  V row=0 col=4 word=SAWED

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OUTIE
  V row=0 col=0 word=BARON
  V row=0 col=2 word=MITTS
  V row=0 col=4 word=YAWED

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OUTIE
  V row=0 col=0 word=BATON
  V row=0 col=2 word=MISTY
  V row=0 col=4 word=WADER

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=IMBUE
  V row=0 col=0 word=RATIO
  V row=0 col=2 word=SITBY
  V row=0 col=4 word=WANED

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=3 col=0 word=OMENS
  V row=0 col=0 word=BAYOU
  V row=0 col=2 word=TIRED
  V row=0 col=4 word=WAIST

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALTON
  H row=3 col=0 word=IWANT
  V row=0 col=0 word=RABID
  V row=0 col=2 word=STEAM
  V row=0 col=4 word=UNITY

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALTON
  H row=3 col=0 word=IRATE
  V row=0 col=0 word=BASIN
  V row=0 col=2 word=ITMAY
  V row=0 col=4 word=UNWED

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALTON
  H row=3 col=0 word=DINER
  V row=0 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=STINT
  V row=0 col=4 word=UNARM

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 3H2V  |  GRID_ID: W7H5-3H2V-BF7780CF
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=0:LEN=5, R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=0  C=1–5  LEN=5
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V4,0  @ (0,2)
  H1,3 ↔ V5,0  @ (0,4)
  H2,1 ↔ V4,2  @ (2,2)
  H2,3 ↔ V5,2  @ (2,4)
  H3,1 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H3,3 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,2) (0,3) (0,4) (0,5) (1,2) (1,4) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,2) (3,4) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#####.
..#.#..
.#####.
..#.#..
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DAWNS
  H row=2 col=1 word=MONTY
  H row=4 col=1 word=ULTRA
  V row=0 col=2 word=ABOIL
  V row=0 col=4 word=NITER

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=MANDY
  H row=2 col=1 word=TOWNS
  H row=4 col=1 word=ULTRA
  V row=0 col=2 word=ABOIL
  V row=0 col=4 word=DINER

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=MABEL
  H row=2 col=1 word=TAWNY
  H row=4 col=1 word=TROIS
  V row=0 col=2 word=ADAIR
  V row=0 col=4 word=ENNUI

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAUER
  H row=2 col=1 word=MIDST
  H row=4 col=1 word=TAWNY
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=EOSIN

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAYOU
  H row=2 col=1 word=MINED
  H row=4 col=1 word=WASIT
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OTERI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAYOU
  H row=2 col=1 word=TIMED
  H row=4 col=1 word=WASIN
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OTERI

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BARON
  H row=2 col=1 word=MITTY
  H row=4 col=1 word=WADES
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BARON
  H row=2 col=1 word=MITTY
  H row=4 col=1 word=SAWED
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BARON
  H row=2 col=1 word=MITTS
  H row=4 col=1 word=YAWED
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BATON
  H row=2 col=1 word=MISTY
  H row=4 col=1 word=WADER
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=RATIO
  H row=2 col=1 word=SITBY
  H row=4 col=1 word=WANED
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=IMBUE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAYOU
  H row=2 col=1 word=TIRED
  H row=4 col=1 word=WAIST
  V row=0 col=2 word=ALINA
  V row=0 col=4 word=OMENS

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=RABID
  H row=2 col=1 word=STEAM
  H row=4 col=1 word=UNITY
  V row=0 col=2 word=ALTON
  V row=0 col=4 word=IWANT

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BASIN
  H row=2 col=1 word=ITMAY
  H row=4 col=1 word=UNWED
  V row=0 col=2 word=ALTON
  V row=0 col=4 word=IRATE

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAWDY
  H row=2 col=1 word=STINT
  H row=4 col=1 word=UNARM
  V row=0 col=2 word=ALTON
  V row=0 col=4 word=DINER

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-36B63F10
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=7, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–6  LEN=7
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,3 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,5 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,3) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (2,6) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
...#...
#######
.#.#.#.
.#####.
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BATTERY
  H row=4 col=1 word=ANOLD
  V row=2 col=1 word=AMAS
  V row=0 col=3 word=INTWO
  V row=2 col=5 word=RUDI

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WANTADS
  H row=4 col=1 word=OILER
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=DIRT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LABRATS
  H row=4 col=1 word=OWNED
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=TURIN
  V row=2 col=5 word=TIDY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BARMAID
  H row=4 col=1 word=OWNIT
  V row=2 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=LUMEN
  V row=2 col=5 word=ITTY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYINTO
  H row=4 col=1 word=BUENA
  V row=2 col=1 word=ARBS
  V row=0 col=3 word=IMIDE
  V row=2 col=5 word=TWAT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BANDITO
  H row=4 col=1 word=UNSAY
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WIDES
  V row=2 col=5 word=TTYL

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYITON
  H row=4 col=1 word=IMDUE
  V row=2 col=1 word=ASIT
  V row=0 col=3 word=BAIRD
  V row=2 col=5 word=OWEN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WINTERY
  H row=4 col=1 word=ITOLD
  V row=2 col=1 word=IAIM
  V row=0 col=3 word=BUTNO
  V row=2 col=5 word=RADS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TIREDLY
  H row=4 col=1 word=IWONT
  V row=2 col=1 word=IAIM
  V row=0 col=3 word=BUENO
  V row=2 col=5 word=LATS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TIREDLY
  H row=4 col=1 word=IWANT
  V row=2 col=1 word=IAIM
  V row=0 col=3 word=BUENA
  V row=2 col=5 word=LOTS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TIREDLY
  H row=4 col=1 word=IWASA
  V row=2 col=1 word=INIT
  V row=0 col=3 word=BUENA
  V row=2 col=5 word=LOAM

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TINWARE
  H row=4 col=1 word=IMSAD
  V row=2 col=1 word=INIT
  V row=0 col=3 word=BOWLS
  V row=2 col=5 word=RUDY

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TIREDLY
  H row=4 col=1 word=IWASA
  V row=2 col=1 word=INIT
  V row=0 col=3 word=BUENA
  V row=2 col=5 word=LMAO

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BILIARY
  H row=4 col=1 word=NOTME
  V row=2 col=1 word=INNA
  V row=0 col=3 word=TWIST
  V row=2 col=5 word=RUED

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=INABIND
  H row=4 col=1 word=STOWE
  V row=2 col=1 word=NASL
  V row=0 col=3 word=UMBRO
  V row=2 col=5 word=NYET

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=INABIND
  H row=4 col=1 word=SWOLE
  V row=2 col=1 word=NAST
  V row=0 col=3 word=UMBRO
  V row=2 col=5 word=NYET

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=SORBATE
  H row=4 col=1 word=IMANI
  V row=2 col=1 word=OLIN
  V row=0 col=3 word=DUBYA
  V row=2 col=5 word=TWIT

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-929F7BD0
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=0–4  LEN=5
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,2  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,2  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,3) (0,5) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#.#.#.
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
.#####.
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=1 word=DREWA
  V row=0 col=1 word=ITAND
  V row=0 col=3 word=MYONE
  V row=0 col=5 word=TULSA

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=1 word=SWEAT
  V row=0 col=1 word=DRATS
  V row=0 col=3 word=MYONE
  V row=0 col=5 word=UNLIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=NUTSY
  V row=0 col=1 word=BRAWN
  V row=0 col=3 word=IDIOT
  V row=0 col=5 word=MEATY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=NUTTY
  V row=0 col=1 word=BRAWN
  V row=0 col=3 word=IDIOT
  V row=0 col=5 word=SEAMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NUTSY
  V row=0 col=1 word=BRAWN
  V row=0 col=3 word=EATIT
  V row=0 col=5 word=MINDY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NUTSY
  V row=0 col=1 word=BRAIN
  V row=0 col=3 word=METAT
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=MUSTY
  V row=0 col=1 word=ANARM
  V row=0 col=3 word=BITES
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=TRYME
  V row=0 col=1 word=AWAIT
  V row=0 col=3 word=BITSY
  V row=0 col=5 word=DUNNE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NASTY
  V row=0 col=1 word=BRAUN
  V row=0 col=3 word=MITES
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NASTY
  V row=0 col=1 word=BRAIN
  V row=0 col=3 word=MUTES
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BITER
  H row=4 col=1 word=DOLTS
  V row=0 col=1 word=MYBAD
  V row=0 col=3 word=UNTIL
  V row=0 col=5 word=WARNS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-15371921
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,2  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,2  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,4) (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,2)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#...#
#.#.#
#####
#.#.#
#####
..#..

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=SETAT
  V row=0 col=0 word=DRAWS
  V row=1 col=2 word=MONTY
  V row=0 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=STADT
  V row=0 col=0 word=MEARS
  V row=1 col=2 word=NOWAY
  V row=0 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=STADT
  V row=0 col=0 word=REAMS
  V row=1 col=2 word=NOWAY
  V row=0 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ANNUS
  V row=0 col=0 word=MEARA
  V row=1 col=2 word=DOWNY
  V row=0 col=4 word=TILTS

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DRATS
  V row=0 col=0 word=ITAND
  V row=1 col=2 word=NOWAY
  V row=0 col=4 word=MULES

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DRATS
  V row=0 col=0 word=ITAND
  V row=1 col=2 word=WOMAN
  V row=0 col=4 word=YULES

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TITUS
  V row=0 col=0 word=ANART
  V row=1 col=2 word=MONTY
  V row=0 col=4 word=WELDS

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TUNIS
  V row=0 col=0 word=ANART
  V row=1 col=2 word=DOWNY
  V row=0 col=4 word=MELTS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TWITS
  V row=0 col=0 word=ANART
  V row=1 col=2 word=YOUIN
  V row=0 col=4 word=MELDS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DREWA
  V row=0 col=0 word=ITAND
  V row=1 col=2 word=MONEY
  V row=0 col=4 word=TULSA

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DREWA
  V row=0 col=0 word=STAND
  V row=1 col=2 word=MONET
  V row=0 col=4 word=YULIA

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=MATTY
  V row=0 col=0 word=UNARM
  V row=1 col=2 word=DONTS
  V row=0 col=4 word=WILEY

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=RUNTS
  V row=0 col=0 word=ANAIR
  V row=1 col=2 word=DOWNY
  V row=0 col=4 word=MELTS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=YANNI
  V row=0 col=0 word=DEARY
  V row=1 col=2 word=TOWNS
  V row=0 col=4 word=MULTI

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TINTS
  V row=0 col=0 word=ANART
  V row=1 col=2 word=DOWNY
  V row=0 col=4 word=MULES

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TINTS
  V row=0 col=0 word=ANART
  V row=1 col=2 word=WOUND
  V row=0 col=4 word=MYLES

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=YEATS
  V row=0 col=0 word=UNARY
  V row=1 col=2 word=NOMAD
  V row=0 col=4 word=WILTS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=AUNTS
  V row=0 col=0 word=MEARA
  V row=1 col=2 word=DONNY
  V row=0 col=4 word=WILTS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=AUNTS
  V row=0 col=0 word=MIATA
  V row=1 col=2 word=RONNY
  V row=0 col=4 word=WELDS

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=MEANT
  V row=0 col=0 word=SWARM
  V row=1 col=2 word=TODAY
  V row=0 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=MENUS
  V row=0 col=0 word=ANARM
  V row=1 col=2 word=DOWNY
  V row=0 col=4 word=TILTS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TRANS
  V row=0 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=2 word=TODAY
  V row=0 col=4 word=MULES

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=MEANS
  V row=0 col=0 word=UNARM
  V row=1 col=2 word=TODAY
  V row=0 col=4 word=WILTS

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=SANDY
  V row=0 col=0 word=TRANS
  V row=1 col=2 word=MOUNT
  V row=0 col=4 word=WILEY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-7979DAF0
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (3,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,3) (0,5) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
#######
...#...
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MITTY
  H row=3 col=0 word=UNWINDS
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=ETAIL
  V row=0 col=5 word=BYRD

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MINTY
  H row=3 col=0 word=UNWIRED
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=SNAIL
  V row=0 col=5 word=BYTE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MISTY
  H row=3 col=0 word=UNLADEN
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=ISWAR
  V row=0 col=5 word=BYTE

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMUSE
  H row=3 col=0 word=INNOWAY
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=TUTOR
  V row=0 col=5 word=LEDA

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALUMS
  H row=3 col=0 word=INNOWAY
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=TUDOR
  V row=0 col=5 word=ESTA

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=UNMANLY
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=STEAD
  V row=0 col=5 word=ROIL

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=INTENTS
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=YAWED
  V row=0 col=5 word=ROUT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMINO
  H row=3 col=0 word=ENTRUST
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=DIARY
  V row=0 col=5 word=LOWS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATOMS
  H row=3 col=0 word=UNRATED
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=NOWAY
  V row=0 col=5 word=ISLE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=INTENDS
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=WATER
  V row=0 col=5 word=YOUD

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=UNWIRED
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=SAYIT
  V row=0 col=5 word=NOTE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=UNLADEN
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=ITMAY
  V row=0 col=5 word=ROSE

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=UNLADEN
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=ITMAY
  V row=0 col=5 word=SORE

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=UNWIRED
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=SAYIT
  V row=0 col=5 word=TONE

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=UNWIRED
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=SAYIN
  V row=0 col=5 word=TOTE

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AUNTY
  H row=3 col=0 word=ADMIRES
  V row=0 col=1 word=BAWD
  V row=0 col=3 word=INOIL
  V row=0 col=5 word=TYNE

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=OWENS
  H row=3 col=0 word=MARTIAL
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=DEITY
  V row=0 col=5 word=USTA

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=OUTTA
  H row=3 col=0 word=MANLIER
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=STYLI
  V row=0 col=5 word=WADE

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AUNTS
  H row=3 col=0 word=BALONEY
  V row=0 col=1 word=DARA
  V row=0 col=3 word=INTOW
  V row=0 col=5 word=ISME

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=INTWO
  H row=3 col=0 word=RUNATAB
  V row=0 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=ITMAY
  V row=0 col=5 word=SOLA

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=IMONA
  H row=3 col=0 word=BURIALS
  V row=0 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=NOTIT
  V row=0 col=5 word=YAWL

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=IRINA
  H row=3 col=0 word=OUTSWAM
  V row=0 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=BITSY
  V row=0 col=5 word=LANA

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=UBOAT
  H row=3 col=0 word=ISRAELI
  V row=0 col=1 word=DUNS
  V row=0 col=3 word=WOMAN
  V row=0 col=5 word=TTYL

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRAWL
  H row=3 col=0 word=ANNUITY
  V row=0 col=1 word=EBON
  V row=0 col=3 word=DATUM
  V row=0 col=5 word=SLIT

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-B07C4B27
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=0:LEN=5, R=2:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=0  C=1–5  LEN=5
  [H] R=2  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (0,1)
  H1,2 ↔ V4,0  @ (0,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (0,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (2,1)
  H2,3 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (2,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,2) (0,3) (0,4) (0,5) (1,1) (1,3) (1,5) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (2,6) (3,1) (3,3) (3,5) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#####.
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
...#...

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ASTIR
  H row=2 col=0 word=WOULDNT
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=TALIB
  V row=0 col=5 word=RYNE

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=AUDIT
  H row=2 col=0 word=LOWRENT
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=DARBY
  V row=0 col=5 word=TINS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ALAND
  H row=2 col=0 word=BOWTIES
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=AUTRY
  V row=0 col=5 word=DIET

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=AUDIT
  H row=2 col=0 word=NOTABLY
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=DRAWS
  V row=0 col=5 word=TILE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=AWAIT
  H row=2 col=0 word=SOUNDLY
  V row=0 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=ABNER
  V row=0 col=5 word=TILT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ABDUL
  H row=2 col=0 word=WAITSON
  V row=0 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=DITTY
  V row=0 col=5 word=LEON

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=AUDIT
  H row=2 col=0 word=NAWLINS
  V row=0 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=DOLBY
  V row=0 col=5 word=TENT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=AWAYS
  H row=2 col=0 word=TUITION
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=ANTED
  V row=0 col=5 word=SLOB

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ANTON
  H row=2 col=0 word=AUDIBLY
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TWITS
  V row=0 col=5 word=NILE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ANTON
  H row=2 col=0 word=AUDIBLY
  V row=0 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TWIST
  V row=0 col=5 word=NILE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BRAWN
  H row=2 col=0 word=MILDEST
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=AUDIT
  V row=0 col=5 word=NOSY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BUSTY
  H row=2 col=0 word=MINOLTA
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=SWORD
  V row=0 col=5 word=YETI

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BITTY
  H row=2 col=0 word=MILDEWS
  V row=0 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=TUDOR
  V row=0 col=5 word=YAWN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BORES
  H row=2 col=0 word=IWANTIN
  V row=0 col=1 word=BAWD
  V row=0 col=3 word=RUNTY
  V row=0 col=5 word=SLIM

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BUILD
  H row=2 col=0 word=INMATES
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=IWANT
  V row=0 col=5 word=DYER

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BASIN
  H row=2 col=0 word=UNTIMED
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=SWIRL
  V row=0 col=5 word=NYET

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BIDET
  H row=2 col=0 word=UNMANLY
  V row=0 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=DRAWS
  V row=0 col=5 word=TILT

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DOWNS
  H row=2 col=0 word=TRITIUM
  V row=0 col=1 word=DARA
  V row=0 col=3 word=WETLY
  V row=0 col=5 word=SNUB

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DAMON
  H row=2 col=0 word=NEWLIST
  V row=0 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=MYLAR
  V row=0 col=5 word=NTSB

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DRATS
  H row=2 col=0 word=BELTWAY
  V row=0 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=ANTON
  V row=0 col=5 word=SIAM

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DEALT
  H row=2 col=0 word=INNOWAY
  V row=0 col=1 word=DINS
  V row=0 col=3 word=ABOUT
  V row=0 col=5 word=TRAM

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=EDWIN
  H row=2 col=0 word=TOURISM
  V row=0 col=1 word=EBON
  V row=0 col=3 word=WARTY
  V row=0 col=5 word=NASL

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=IWANT
  H row=2 col=0 word=DISTURB
  V row=0 col=1 word=IAIM
  V row=0 col=3 word=ALTON
  V row=0 col=5 word=TYRE

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=IAMBS
  H row=2 col=0 word=WOULDNT
  V row=0 col=1 word=INOR
  V row=0 col=3 word=MYLAI
  V row=0 col=5 word=SENT

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-AFF46C14
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,3) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
...#...
.#####.
.#.#.#.
#######
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABNER
  H row=4 col=0 word=WAITOUT
  V row=2 col=1 word=AMAS
  V row=0 col=3 word=LINDT
  V row=2 col=5 word=RYUN

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ANNUL
  H row=4 col=0 word=BATTERY
  V row=2 col=1 word=AMAS
  V row=0 col=3 word=WINIT
  V row=2 col=5 word=LORD

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ASTIR
  H row=4 col=0 word=TOWLINE
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BUTYL
  V row=2 col=5 word=RAND

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=LOWTIDE
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BURST
  V row=2 col=5 word=ANDY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWAIT
  H row=4 col=0 word=SOBERLY
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=DUANE
  V row=2 col=5 word=TILT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=DAYSINN
  V row=2 col=1 word=ARAL
  V row=0 col=3 word=MEOWS
  V row=2 col=5 word=TINT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ANION
  H row=4 col=0 word=DAYTIME
  V row=2 col=1 word=ARAL
  V row=0 col=3 word=TWIST
  V row=2 col=5 word=NUMB

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABDUL
  H row=4 col=0 word=SAWTOIT
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=ENDIT
  V row=2 col=5 word=LYIN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADLIB
  H row=4 col=0 word=WINSTON
  V row=2 col=1 word=ARIE
  V row=0 col=3 word=MALTS
  V row=2 col=5 word=BUOY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMITY
  H row=4 col=0 word=SITDOWN
  V row=2 col=1 word=ARIE
  V row=0 col=3 word=BUILD
  V row=2 col=5 word=YAWN

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWAYS
  H row=4 col=0 word=TUITION
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=DEALT
  V row=2 col=5 word=SNOB

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BYAIR
  H row=4 col=0 word=WINSLET
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=MOATS
  V row=2 col=5 word=RUED

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BDAYS
  H row=4 col=0 word=LINEOUT
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=IRATE
  V row=2 col=5 word=SWUM

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BDAYS
  H row=4 col=0 word=TIREOUT
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=INAWE
  V row=2 col=5 word=SLUM

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUILD
  H row=4 col=0 word=WINTERY
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=MOIST
  V row=2 col=5 word=DART

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUTYL
  H row=4 col=0 word=MINORED
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=ATTWO
  V row=2 col=5 word=LIES

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BDAYS
  H row=4 col=0 word=TIMEOUT
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=INAWE
  V row=2 col=5 word=SLUR

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BEARD
  H row=4 col=0 word=LITINTO
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=SWAMI
  V row=2 col=5 word=DUTY

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUTNO
  H row=4 col=0 word=DIRTILY
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=METAT
  V row=2 col=5 word=OWLS

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLOWS
  H row=4 col=0 word=RITEAID
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=MYONE
  V row=2 col=5 word=SUIT

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BOILS
  H row=4 col=0 word=MIDYEAR
  V row=2 col=1 word=BAIN
  V row=0 col=3 word=UNITY
  V row=2 col=5 word=SWAT

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUSTY
  H row=4 col=0 word=IWANTIN
  V row=2 col=1 word=BAWD
  V row=0 col=3 word=OLSEN
  V row=2 col=5 word=YMIR

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=DRANO
  H row=4 col=0 word=BESTIAL
  V row=2 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=WYATT
  V row=2 col=5 word=OMAN

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=DOLTS
  H row=4 col=0 word=WEBINAR
  V row=2 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=MYLAI
  V row=2 col=5 word=STAN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-2A8D9718
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (3,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,1) (4,3) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#####.
.#.#.#.
#######
.#.#.#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=0 word=TAUNTER
  V row=1 col=1 word=AMAS
  V row=0 col=3 word=DOWNY
  V row=1 col=5 word=LIEN

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABORT
  H row=3 col=0 word=TANLINE
  V row=1 col=1 word=AMAS
  V row=0 col=3 word=WOULD
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=TANLINE
  V row=1 col=1 word=AMAS
  V row=0 col=3 word=WORLD
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAND
  H row=3 col=0 word=BOWTIES
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=TARTY
  V row=1 col=5 word=DIEU

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAND
  H row=3 col=0 word=BOWTIES
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=RATTY
  V row=1 col=5 word=DIEU

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ANITA
  H row=3 col=0 word=LOUSIER
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BITSY
  V row=1 col=5 word=AWED

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADULT
  H row=3 col=0 word=BOWTIES
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=RUNTY
  V row=1 col=5 word=TIEA

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ANAIR
  H row=3 col=0 word=LOWTIDE
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BATTS
  V row=1 col=5 word=RUDY

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADULT
  H row=3 col=0 word=BOWTIES
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=AUNTY
  V row=1 col=5 word=TIER

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AWAIT
  H row=3 col=0 word=DOUBLET
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=RANBY
  V row=1 col=5 word=TIES

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADMIT
  H row=3 col=0 word=LOWRENT
  V row=1 col=1 word=ANOS
  V row=0 col=3 word=UMBRA
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AINTI
  H row=3 col=0 word=SAMOYED
  V row=1 col=1 word=ARAL
  V row=0 col=3 word=UNWON
  V row=1 col=5 word=IBET

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMENS
  H row=3 col=0 word=WAITOUT
  V row=1 col=1 word=ARAL
  V row=0 col=3 word=DEITY
  V row=1 col=5 word=SNUB

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=NAWLINS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=DOYLE
  V row=1 col=5 word=TINT

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=NAWLINS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=DOILY
  V row=1 col=5 word=TENT

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ANOUT
  H row=3 col=0 word=TAILEND
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=BOWLS
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ANOUT
  H row=3 col=0 word=MISLAID
  V row=1 col=1 word=ARIE
  V row=0 col=3 word=NOBLY
  V row=1 col=5 word=TWIT

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AEONS
  H row=3 col=0 word=AUDIBLY
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TOWIN
  V row=1 col=5 word=SILT

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AWAIT
  H row=3 col=0 word=TUNESIN
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=BAYED
  V row=1 col=5 word=TOIL

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AWAYS
  H row=3 col=0 word=TUITION
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=DANTE
  V row=1 col=5 word=SLOB

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AWAIT
  H row=3 col=0 word=BUNIONS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=LAYIT
  V row=1 col=5 word=TEND

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMINO
  H row=3 col=0 word=LIBERTY
  V row=1 col=1 word=ASIT
  V row=0 col=3 word=WINED
  V row=1 col=5 word=OUTA

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMINO
  H row=3 col=0 word=LIBERTY
  V row=1 col=1 word=ASIT
  V row=0 col=3 word=WIDEN
  V row=1 col=5 word=OUTA

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMITY
  H row=3 col=0 word=WINEBAR
  V row=1 col=1 word=ASIT
  V row=0 col=3 word=OILED
  V row=1 col=5 word=YUAN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-C91FAF8D
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=3:LEN=5, R=5:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [H] R=5  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (3,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (3,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (3,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (5,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (5,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (5,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,3) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,1) (4,3) (4,5) (5,0) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4) (5,5) (5,6)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
...#...
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
#######

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=MYLAR
  H row=5 col=0 word=INTENTS
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=WILDE
  V row=2 col=5 word=BRUT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=MINDY
  H row=5 col=0 word=INASTEW
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=BUNTS
  V row=2 col=5 word=LYRE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=MILNE
  H row=5 col=0 word=UNTWIST
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=BYLAW
  V row=2 col=5 word=REDS

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=ODIUM
  H row=5 col=0 word=WALTERS
  V row=2 col=1 word=BONA
  V row=1 col=3 word=TAINT
  V row=2 col=5 word=YMIR

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=OUTTA
  H row=5 col=0 word=WADESIN
  V row=2 col=1 word=BONA
  V row=1 col=3 word=LITRE
  V row=2 col=5 word=MAYI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=IWONT
  H row=5 col=0 word=BURIALS
  V row=2 col=1 word=DIEU
  V row=1 col=3 word=NAOMI
  V row=2 col=5 word=TTYL

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=IMANI
  H row=5 col=0 word=OUTLAYS
  V row=2 col=1 word=DIEU
  V row=1 col=3 word=BRAWL
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=ARUBA
  H row=5 col=0 word=DESTINY
  V row=2 col=1 word=IATE
  V row=1 col=3 word=MOUNT
  V row=2 col=5 word=LAWN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=NEWTS
  H row=5 col=0 word=MARYLOU
  V row=2 col=1 word=INNA
  V row=1 col=3 word=BAWDY
  V row=2 col=5 word=ISTO

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=NEATO
  H row=5 col=0 word=LAWSUIT
  V row=2 col=1 word=INNA
  V row=1 col=3 word=BRAYS
  V row=2 col=5 word=MODI

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=ALIYA
  H row=5 col=0 word=DINEOUT
  V row=2 col=1 word=MARI
  V row=1 col=3 word=SWINE
  V row=2 col=5 word=TABU

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=ABODE
  H row=5 col=0 word=WITTILY
  V row=2 col=1 word=MARI
  V row=1 col=3 word=SNOUT
  V row=2 col=5 word=NEAL

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=ADOBE
  H row=5 col=0 word=WITTILY
  V row=2 col=1 word=MARI
  V row=1 col=3 word=SNOUT
  V row=2 col=5 word=NEAL

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=1 word=ABUSE
  H row=5 col=0 word=TARDILY
  V row=2 col=1 word=MATA
  V row=1 col=3 word=WOUND
  V row=2 col=5 word=NEIL

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-2F5880F9
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–5  LEN=5
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
.#####.
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABASE
  H row=4 col=1 word=RUNTO
  V row=1 col=1 word=DAIRY
  V row=0 col=3 word=TWAIN
  V row=1 col=5 word=LEMON

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABASE
  H row=4 col=1 word=RUNTO
  V row=1 col=1 word=DAIRY
  V row=0 col=3 word=TWAIN
  V row=1 col=5 word=MELON

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABASE
  H row=4 col=1 word=DONUT
  V row=1 col=1 word=MARDI
  V row=0 col=3 word=TWAIN
  V row=1 col=5 word=YENTL

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=1 word=ANNUM
  V row=1 col=1 word=EATAT
  V row=0 col=3 word=DROWN
  V row=1 col=5 word=SLIMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=1 word=DUEIN
  V row=1 col=1 word=MANDY
  V row=0 col=3 word=WROTE
  V row=1 col=5 word=SLANT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADAIR
  H row=4 col=1 word=OBITS
  V row=1 col=1 word=LAYON
  V row=0 col=3 word=UNAMI
  V row=1 col=5 word=WREST

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADAIR
  H row=4 col=1 word=BUNNY
  V row=1 col=1 word=LAMBS
  V row=0 col=3 word=TWAIN
  V row=1 col=5 word=TROYE

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALAND
  H row=4 col=1 word=TIMON
  V row=1 col=1 word=BATTY
  V row=0 col=3 word=SWARM
  V row=1 col=5 word=UDINE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=BOSUN
  V row=1 col=1 word=DARBY
  V row=0 col=3 word=TWITS
  V row=1 col=5 word=MAINE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=OUTIE
  V row=1 col=1 word=MANOS
  V row=0 col=3 word=BRITT
  V row=1 col=5 word=YAWED

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=OUTIE
  V row=1 col=1 word=MASON
  V row=0 col=3 word=BRITT
  V row=1 col=5 word=YAWED

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=UNMET
  V row=1 col=1 word=TABUS
  V row=0 col=3 word=IDIOM
  V row=1 col=5 word=WARTY

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=UTERI
  V row=1 col=1 word=DATUM
  V row=0 col=3 word=BOISE
  V row=1 col=5 word=WAYIN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=DUETS
  V row=1 col=1 word=BANDY
  V row=0 col=3 word=MOIRE
  V row=1 col=5 word=WAIST

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=DUETS
  V row=1 col=1 word=BANDY
  V row=0 col=3 word=WRITE
  V row=1 col=5 word=IAMSO

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMIDE
  H row=4 col=1 word=AUTOS
  V row=1 col=1 word=LANAI
  V row=0 col=3 word=BRITT
  V row=1 col=5 word=NEWSY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ARDEN
  H row=4 col=1 word=TIAMO
  V row=1 col=1 word=BATTS
  V row=0 col=3 word=LYDIA
  V row=1 col=5 word=UNWON

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ARMAS
  H row=4 col=1 word=DUNNE
  V row=1 col=1 word=BAWDY
  V row=0 col=3 word=TIMON
  V row=1 col=5 word=ISLET

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATBAR
  H row=4 col=1 word=NOELS
  V row=1 col=1 word=DANNY
  V row=0 col=3 word=IMBUE
  V row=1 col=5 word=WRIST

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-5239C94A
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=0–4  LEN=5
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,2  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,2  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,3) (0,5) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#.#.#.
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=1 word=DREWA
  V row=0 col=1 word=ITAND
  V row=0 col=3 word=MYONE
  V row=0 col=5 word=TULSA

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=1 word=SWEAT
  V row=0 col=1 word=DRATS
  V row=0 col=3 word=MYONE
  V row=0 col=5 word=UNLIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=NUTSY
  V row=0 col=1 word=BRAWN
  V row=0 col=3 word=IDIOT
  V row=0 col=5 word=MEATY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALINA
  H row=4 col=1 word=NUTTY
  V row=0 col=1 word=BRAWN
  V row=0 col=3 word=IDIOT
  V row=0 col=5 word=SEAMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NUTSY
  V row=0 col=1 word=BRAWN
  V row=0 col=3 word=EATIT
  V row=0 col=5 word=MINDY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NUTSY
  V row=0 col=1 word=BRAIN
  V row=0 col=3 word=METAT
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=MUSTY
  V row=0 col=1 word=ANARM
  V row=0 col=3 word=BITES
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=TRYME
  V row=0 col=1 word=AWAIT
  V row=0 col=3 word=BITSY
  V row=0 col=5 word=DUNNE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NASTY
  V row=0 col=1 word=BRAUN
  V row=0 col=3 word=MITES
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALTON
  H row=4 col=1 word=NASTY
  V row=0 col=1 word=BRAIN
  V row=0 col=3 word=MUTES
  V row=0 col=5 word=WINDY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BITER
  H row=4 col=1 word=DOLTS
  V row=0 col=1 word=MYBAD
  V row=0 col=3 word=UNTIL
  V row=0 col=5 word=WARNS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 3H2V  |  GRID_ID: W7H6-3H2V-D41E92BD
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5, R=5:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [H] R=5  C=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V4,0  @ (1,2)
  H1,3 ↔ V5,0  @ (1,4)
  H2,1 ↔ V4,2  @ (3,2)
  H2,3 ↔ V5,2  @ (3,4)
  H3,1 ↔ V4,4  @ (5,2)
  H3,3 ↔ V5,4  @ (5,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,2) (2,4) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,2) (4,4) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
.#####.
..#.#..
.#####.
..#.#..
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DAWNS
  H row=3 col=1 word=MONTY
  H row=5 col=1 word=ULTRA
  V row=1 col=2 word=ABOIL
  V row=1 col=4 word=NITER

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MANDY
  H row=3 col=1 word=TOWNS
  H row=5 col=1 word=ULTRA
  V row=1 col=2 word=ABOIL
  V row=1 col=4 word=DINER

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MABEL
  H row=3 col=1 word=TAWNY
  H row=5 col=1 word=TROIS
  V row=1 col=2 word=ADAIR
  V row=1 col=4 word=ENNUI

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAUER
  H row=3 col=1 word=MIDST
  H row=5 col=1 word=TAWNY
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=EOSIN

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAYOU
  H row=3 col=1 word=MINED
  H row=5 col=1 word=WASIT
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OTERI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAYOU
  H row=3 col=1 word=TIMED
  H row=5 col=1 word=WASIN
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OTERI

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BARON
  H row=3 col=1 word=MITTY
  H row=5 col=1 word=WADES
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BARON
  H row=3 col=1 word=MITTY
  H row=5 col=1 word=SAWED
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BARON
  H row=3 col=1 word=MITTS
  H row=5 col=1 word=YAWED
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BATON
  H row=3 col=1 word=MISTY
  H row=5 col=1 word=WADER
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OUTIE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=RATIO
  H row=3 col=1 word=SITBY
  H row=5 col=1 word=WANED
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=IMBUE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAYOU
  H row=3 col=1 word=TIRED
  H row=5 col=1 word=WAIST
  V row=1 col=2 word=ALINA
  V row=1 col=4 word=OMENS

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=RABID
  H row=3 col=1 word=STEAM
  H row=5 col=1 word=UNITY
  V row=1 col=2 word=ALTON
  V row=1 col=4 word=IWANT

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BASIN
  H row=3 col=1 word=ITMAY
  H row=5 col=1 word=UNWED
  V row=1 col=2 word=ALTON
  V row=1 col=4 word=IRATE

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAWDY
  H row=3 col=1 word=STINT
  H row=5 col=1 word=UNARM
  V row=1 col=2 word=ALTON
  V row=1 col=4 word=DINER

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-6E255690
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=7, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–6  LEN=7
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,1  @ (2,1)
  H1,3 ↔ V4,1  @ (2,3)
  H1,5 ↔ V5,1  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,1) (1,3) (1,5) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (2,6) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (5,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
.#####.
...#...

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=UNWIRED
  H row=4 col=1 word=SITAT
  V row=1 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=MINTY
  V row=1 col=5 word=BELT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=UNBRAID
  H row=4 col=1 word=SWINE
  V row=1 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=TRYIT
  V row=1 col=5 word=LIME

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=UNBRAID
  H row=4 col=1 word=SWINE
  V row=1 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=TRYIT
  V row=1 col=5 word=MILE

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=UNBRAID
  H row=4 col=1 word=SLIME
  V row=1 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=TRYIT
  V row=1 col=5 word=WINE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=UNBRAID
  H row=4 col=1 word=SMILE
  V row=1 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=TRYIT
  V row=1 col=5 word=WINE

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRUISED
  H row=4 col=1 word=MINOT
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WELT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROILED
  H row=4 col=1 word=MUNIS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WETS

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROILED
  H row=4 col=1 word=MINUS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WETS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRENDON
  H row=4 col=1 word=MITTS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=UNITY
  V row=1 col=5 word=LOWS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TRITIUM
  H row=4 col=1 word=SNOWY
  V row=1 col=1 word=ARBS
  V row=1 col=3 word=ATEON
  V row=1 col=5 word=DULY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRAISED
  H row=4 col=1 word=MINOT
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WELT

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRITNEY
  H row=4 col=1 word=MINOT
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=STAND
  V row=1 col=5 word=WELT

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROILED
  H row=4 col=1 word=MINAS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WETS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TRIALED
  H row=4 col=1 word=MINOS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=BENS

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WRITTEN
  H row=4 col=1 word=MOLDS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=ITALY
  V row=1 col=5 word=BENS

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TREADON
  H row=4 col=1 word=MINIS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=LOBS

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ORBITAL
  H row=4 col=1 word=MINES
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WADS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ORBITED
  H row=4 col=1 word=MAILS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WINIT
  V row=1 col=5 word=YENS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROADEN
  H row=4 col=1 word=MINTS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=LEIS

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TRAILED
  H row=4 col=1 word=MINOS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=WEBS

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ORDINAL
  H row=4 col=1 word=MITES
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WITTY
  V row=1 col=5 word=BANS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TRAILIN
  H row=4 col=1 word=MODES
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WINDY
  V row=1 col=5 word=BITS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ORDINAL
  H row=4 col=1 word=MITES
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=WITTY
  V row=1 col=5 word=NABS

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROWNIE
  H row=4 col=1 word=MANLY
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TWINS
  V row=1 col=5 word=TIDY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-F9842A7E
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=7, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–6  LEN=7
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,3 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,5 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (1,6) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
#######
.#.#.#.
.#.#.#.
.#####.
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=WADESIN
  H row=4 col=1 word=NITTY
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=REBUT
  V row=1 col=5 word=ILAY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BADNEWS
  H row=4 col=1 word=NATTY
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=UNLIT
  V row=1 col=5 word=WIRY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BADNEWS
  H row=4 col=1 word=NITTY
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=UNLIT
  V row=1 col=5 word=WARY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=WALNUTS
  H row=4 col=1 word=MINTY
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=ENDIN
  V row=1 col=5 word=TOBY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYINTO
  H row=4 col=1 word=MINTS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=WIDEN
  V row=1 col=5 word=TUBS

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYDOWN
  H row=4 col=1 word=MUTTS
  V row=1 col=1 word=ARAM
  V row=0 col=3 word=IDBET
  V row=1 col=5 word=WINS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYITON
  H row=4 col=1 word=SUDAN
  V row=1 col=1 word=ARBS
  V row=0 col=3 word=TIMID
  V row=1 col=5 word=OWEN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYINTO
  H row=4 col=1 word=SUDAN
  V row=1 col=1 word=ARBS
  V row=0 col=3 word=TIMED
  V row=1 col=5 word=TWIN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=SALADIN
  H row=4 col=1 word=MONTE
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WAYIN
  V row=1 col=5 word=ITBE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NATALIE
  H row=4 col=1 word=MOSBY
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WAITS
  V row=1 col=5 word=INDY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BALONEY
  H row=4 col=1 word=MINDS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TOWIN
  V row=1 col=5 word=EATS

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TAILEND
  H row=4 col=1 word=MINTS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=BLOWN
  V row=1 col=5 word=NAYS

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BADNEWS
  H row=4 col=1 word=MINTY
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=ANTON
  V row=1 col=5 word=WILY

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BASEDON
  H row=4 col=1 word=MITTY
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=NEWAT
  V row=1 col=5 word=OILY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYITON
  H row=4 col=1 word=MEADS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=TIBIA
  V row=1 col=5 word=OWNS

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYINTO
  H row=4 col=1 word=MINTS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=WIDEN
  V row=1 col=5 word=TABS

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYDOWN
  H row=4 col=1 word=MATTS
  V row=1 col=1 word=ARUM
  V row=0 col=3 word=IDBET
  V row=1 col=5 word=WINS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TABOULI
  H row=4 col=1 word=TRYME
  V row=1 col=1 word=ASIT
  V row=0 col=3 word=DOWNY
  V row=1 col=5 word=LANE

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADMITIT
  H row=4 col=1 word=SNARE
  V row=1 col=1 word=DUNS
  V row=0 col=3 word=LIBYA
  V row=1 col=5 word=IOWE

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=DILATOR
  H row=4 col=1 word=MUSTY
  V row=1 col=1 word=IAIM
  V row=0 col=3 word=WANES
  V row=1 col=5 word=ONBY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LIBERTY
  H row=4 col=1 word=TUNAS
  V row=1 col=1 word=INIT
  V row=0 col=3 word=DEMON
  V row=1 col=5 word=TAWS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LIBERTY
  H row=4 col=1 word=TUNAS
  V row=1 col=1 word=INIT
  V row=0 col=3 word=DEMON
  V row=1 col=5 word=TWAS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=SILENTU
  H row=4 col=1 word=TODAY
  V row=1 col=1 word=INIT
  V row=0 col=3 word=WEBMD
  V row=1 col=5 word=TRAY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=MISERLY
  H row=4 col=1 word=ATTWO
  V row=1 col=1 word=INNA
  V row=0 col=3 word=BEAUT
  V row=1 col=5 word=LIDO

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-A276BDFF
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
#######

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=MYLAR
  H row=4 col=0 word=INTENTS
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=WILDE
  V row=1 col=5 word=BRUT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=MINDY
  H row=4 col=0 word=INASTEW
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BUNTS
  V row=1 col=5 word=LYRE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=MILNE
  H row=4 col=0 word=UNTWIST
  V row=1 col=1 word=AMON
  V row=0 col=3 word=BYLAW
  V row=1 col=5 word=REDS

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ODIUM
  H row=4 col=0 word=WALTERS
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=TAINT
  V row=1 col=5 word=YMIR

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=OUTTA
  H row=4 col=0 word=WADESIN
  V row=1 col=1 word=BONA
  V row=0 col=3 word=LITRE
  V row=1 col=5 word=MAYI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=IWONT
  H row=4 col=0 word=BURIALS
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=NAOMI
  V row=1 col=5 word=TTYL

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=IMANI
  H row=4 col=0 word=OUTLAYS
  V row=1 col=1 word=DIEU
  V row=0 col=3 word=BRAWL
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=DESTINY
  V row=1 col=1 word=IATE
  V row=0 col=3 word=MOUNT
  V row=1 col=5 word=LAWN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=NEWTS
  H row=4 col=0 word=MARYLOU
  V row=1 col=1 word=INNA
  V row=0 col=3 word=BAWDY
  V row=1 col=5 word=ISTO

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=NEATO
  H row=4 col=0 word=LAWSUIT
  V row=1 col=1 word=INNA
  V row=0 col=3 word=BRAYS
  V row=1 col=5 word=MODI

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALIYA
  H row=4 col=0 word=DINEOUT
  V row=1 col=1 word=MARI
  V row=0 col=3 word=SWINE
  V row=1 col=5 word=TABU

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABODE
  H row=4 col=0 word=WITTILY
  V row=1 col=1 word=MARI
  V row=0 col=3 word=SNOUT
  V row=1 col=5 word=NEAL

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADOBE
  H row=4 col=0 word=WITTILY
  V row=1 col=1 word=MARI
  V row=0 col=3 word=SNOUT
  V row=1 col=5 word=NEAL

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABUSE
  H row=4 col=0 word=TARDILY
  V row=1 col=1 word=MATA
  V row=0 col=3 word=WOUND
  V row=1 col=5 word=NEIL

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-F39642CD
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,0  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,4) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,2)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#...#
#####
#.#.#
#.#.#
#####
..#..

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=RUTTY
  V row=0 col=0 word=NADIR
  V row=1 col=2 word=AIMTO
  V row=0 col=4 word=NEWLY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=RUNTY
  V row=0 col=0 word=NADIR
  V row=1 col=2 word=AMINO
  V row=0 col=4 word=WETLY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=NUTTY
  V row=0 col=0 word=DARIN
  V row=1 col=2 word=AIMTO
  V row=0 col=4 word=NEWLY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=NUTTY
  V row=0 col=0 word=MARIN
  V row=1 col=2 word=ALITO
  V row=0 col=4 word=WENDY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=SITAT
  V row=0 col=0 word=BAWLS
  V row=1 col=2 word=RUNTY
  V row=0 col=4 word=IMNOT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=STOWE
  V row=0 col=0 word=MAULS
  V row=1 col=2 word=ANNOY
  V row=0 col=4 word=TRIBE

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=SWOLE
  V row=0 col=0 word=TABUS
  V row=1 col=2 word=ANION
  V row=0 col=4 word=TRYME

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=SNOWY
  V row=0 col=0 word=IAMBS
  V row=1 col=2 word=ATEON
  V row=0 col=4 word=TRULY

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=BUOYS
  V row=0 col=0 word=TALIB
  V row=1 col=2 word=AMNOT
  V row=0 col=4 word=WRENS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=MINDY
  V row=0 col=0 word=TATUM
  V row=1 col=2 word=ISONE
  V row=0 col=4 word=WARBY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=ROUTS
  V row=0 col=0 word=MAYER
  V row=1 col=2 word=INBUD
  V row=0 col=4 word=WAITS

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=MINTY
  V row=0 col=0 word=DATUM
  V row=1 col=2 word=ISONE
  V row=0 col=4 word=WARBY

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=RINDS
  V row=0 col=0 word=MAYER
  V row=1 col=2 word=IWONT
  V row=0 col=4 word=TABUS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=EBONY
  V row=0 col=0 word=SAUTE
  V row=1 col=2 word=IDIOM
  V row=0 col=4 word=WARTY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=SNOWY
  V row=0 col=0 word=BATES
  V row=1 col=2 word=IDIOT
  V row=0 col=4 word=MAURY

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=SMORE
  V row=0 col=0 word=TABUS
  V row=1 col=2 word=IDIOT
  V row=0 col=4 word=WAYNE

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=STORE
  V row=0 col=0 word=TABUS
  V row=1 col=2 word=IDIOM
  V row=0 col=4 word=WAYNE

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=YOURS
  V row=0 col=0 word=TANDY
  V row=1 col=2 word=IMBUE
  V row=0 col=4 word=WAITS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=YOURS
  V row=0 col=0 word=NATTY
  V row=1 col=2 word=IMBUE
  V row=0 col=4 word=WADIS

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=ITAND
  V row=0 col=0 word=IAMBI
  V row=1 col=2 word=TRYAS
  V row=0 col=4 word=UNWED

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMIDE
  H row=4 col=0 word=UTILS
  V row=0 col=0 word=BAYOU
  V row=1 col=2 word=IRWIN
  V row=0 col=4 word=NEATS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMIDE
  H row=4 col=0 word=TROIS
  V row=0 col=0 word=BAYAT
  V row=1 col=2 word=INNOW
  V row=0 col=4 word=LETUS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMIDE
  H row=4 col=0 word=SONNY
  V row=0 col=0 word=TABUS
  V row=1 col=2 word=IRINA
  V row=0 col=4 word=WETLY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMIDE
  H row=4 col=0 word=YAWNS
  V row=0 col=0 word=LAITY
  V row=1 col=2 word=INTWO
  V row=0 col=4 word=REBUS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-41E4856A
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,3) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6) (5,1) (5,3) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
...#...
.#####.
.#.#.#.
#######
.#.#.#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TAUNTER
  V row=2 col=1 word=AMAS
  V row=1 col=3 word=DOWNY
  V row=2 col=5 word=LIEN

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABORT
  H row=4 col=0 word=TANLINE
  V row=2 col=1 word=AMAS
  V row=1 col=3 word=WOULD
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=TANLINE
  V row=2 col=1 word=AMAS
  V row=1 col=3 word=WORLD
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALAND
  H row=4 col=0 word=BOWTIES
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=TARTY
  V row=2 col=5 word=DIEU

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALAND
  H row=4 col=0 word=BOWTIES
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=RATTY
  V row=2 col=5 word=DIEU

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ANITA
  H row=4 col=0 word=LOUSIER
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=BITSY
  V row=2 col=5 word=AWED

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADULT
  H row=4 col=0 word=BOWTIES
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=RUNTY
  V row=2 col=5 word=TIEA

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ANAIR
  H row=4 col=0 word=LOWTIDE
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=BATTS
  V row=2 col=5 word=RUDY

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADULT
  H row=4 col=0 word=BOWTIES
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=AUNTY
  V row=2 col=5 word=TIER

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWAIT
  H row=4 col=0 word=DOUBLET
  V row=2 col=1 word=AMON
  V row=1 col=3 word=RANBY
  V row=2 col=5 word=TIES

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADMIT
  H row=4 col=0 word=LOWRENT
  V row=2 col=1 word=ANOS
  V row=1 col=3 word=UMBRA
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=SAMOYED
  V row=2 col=1 word=ARAL
  V row=1 col=3 word=UNWON
  V row=2 col=5 word=IBET

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMENS
  H row=4 col=0 word=WAITOUT
  V row=2 col=1 word=ARAL
  V row=1 col=3 word=DEITY
  V row=2 col=5 word=SNUB

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=NAWLINS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=DOYLE
  V row=2 col=5 word=TINT

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=NAWLINS
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=DOILY
  V row=2 col=5 word=TENT

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ANOUT
  H row=4 col=0 word=TAILEND
  V row=2 col=1 word=ARAM
  V row=1 col=3 word=BOWLS
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ANOUT
  H row=4 col=0 word=MISLAID
  V row=2 col=1 word=ARIE
  V row=1 col=3 word=NOBLY
  V row=2 col=5 word=TWIT

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AEONS
  H row=4 col=0 word=AUDIBLY
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=TOWIN
  V row=2 col=5 word=SILT

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWAIT
  H row=4 col=0 word=TUNESIN
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=BAYED
  V row=2 col=5 word=TOIL

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWAYS
  H row=4 col=0 word=TUITION
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=DANTE
  V row=2 col=5 word=SLOB

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWAIT
  H row=4 col=0 word=BUNIONS
  V row=2 col=1 word=ARUM
  V row=1 col=3 word=LAYIT
  V row=2 col=5 word=TEND

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMINO
  H row=4 col=0 word=LIBERTY
  V row=2 col=1 word=ASIT
  V row=1 col=3 word=WINED
  V row=2 col=5 word=OUTA

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMINO
  H row=4 col=0 word=LIBERTY
  V row=2 col=1 word=ASIT
  V row=1 col=3 word=WIDEN
  V row=2 col=5 word=OUTA

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMITY
  H row=4 col=0 word=WINEBAR
  V row=2 col=1 word=ASIT
  V row=1 col=3 word=OILED
  V row=2 col=5 word=YUAN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H5-2H3V-0188F529
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,2  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,2  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,2) (0,4) (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#.#.#
#.#.#
#####
#.#.#
#####

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DREWA
  V row=0 col=0 word=ITAND
  V row=0 col=2 word=MYONE
  V row=0 col=4 word=TULSA

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=SWEAT
  V row=0 col=0 word=DRATS
  V row=0 col=2 word=MYONE
  V row=0 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=NUTSY
  V row=0 col=0 word=BRAWN
  V row=0 col=2 word=IDIOT
  V row=0 col=4 word=MEATY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=NUTTY
  V row=0 col=0 word=BRAWN
  V row=0 col=2 word=IDIOT
  V row=0 col=4 word=SEAMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=NUTSY
  V row=0 col=0 word=BRAWN
  V row=0 col=2 word=EATIT
  V row=0 col=4 word=MINDY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=NUTSY
  V row=0 col=0 word=BRAIN
  V row=0 col=2 word=METAT
  V row=0 col=4 word=WINDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=MUSTY
  V row=0 col=0 word=ANARM
  V row=0 col=2 word=BITES
  V row=0 col=4 word=WINDY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=TRYME
  V row=0 col=0 word=AWAIT
  V row=0 col=2 word=BITSY
  V row=0 col=4 word=DUNNE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=NASTY
  V row=0 col=0 word=BRAUN
  V row=0 col=2 word=MITES
  V row=0 col=4 word=WINDY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=NASTY
  V row=0 col=0 word=BRAIN
  V row=0 col=2 word=MUTES
  V row=0 col=4 word=WINDY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BITER
  H row=4 col=0 word=DOLTS
  V row=0 col=0 word=MYBAD
  V row=0 col=2 word=UNTIL
  V row=0 col=4 word=WARNS

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BOSUN
  H row=4 col=0 word=DRAWL
  V row=0 col=0 word=IMBAD
  V row=0 col=2 word=INSTA
  V row=0 col=4 word=YENTL

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-C1382EE8
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,2) (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,0) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
..#..
#.#.#
#####
#.#.#
#####
#...#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=RUNTO
  V row=1 col=0 word=DAIRY
  V row=0 col=2 word=TWAIN
  V row=1 col=4 word=LEMON

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=RUNTO
  V row=1 col=0 word=DAIRY
  V row=0 col=2 word=TWAIN
  V row=1 col=4 word=MELON

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABASE
  H row=4 col=0 word=DONUT
  V row=1 col=0 word=MARDI
  V row=0 col=2 word=TWAIN
  V row=1 col=4 word=YENTL

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ANNUM
  V row=1 col=0 word=EATAT
  V row=0 col=2 word=DROWN
  V row=1 col=4 word=SLIMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DUEIN
  V row=1 col=0 word=MANDY
  V row=0 col=2 word=WROTE
  V row=1 col=4 word=SLANT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=OBITS
  V row=1 col=0 word=LAYON
  V row=0 col=2 word=UNAMI
  V row=1 col=4 word=WREST

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=BUNNY
  V row=1 col=0 word=LAMBS
  V row=0 col=2 word=TWAIN
  V row=1 col=4 word=TROYE

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALAND
  H row=4 col=0 word=TIMON
  V row=1 col=0 word=BATTY
  V row=0 col=2 word=SWARM
  V row=1 col=4 word=UDINE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=BOSUN
  V row=1 col=0 word=DARBY
  V row=0 col=2 word=TWITS
  V row=1 col=4 word=MAINE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OUTIE
  V row=1 col=0 word=MANOS
  V row=0 col=2 word=BRITT
  V row=1 col=4 word=YAWED

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OUTIE
  V row=1 col=0 word=MASON
  V row=0 col=2 word=BRITT
  V row=1 col=4 word=YAWED

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=UNMET
  V row=1 col=0 word=TABUS
  V row=0 col=2 word=IDIOM
  V row=1 col=4 word=WARTY

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=UTERI
  V row=1 col=0 word=DATUM
  V row=0 col=2 word=BOISE
  V row=1 col=4 word=WAYIN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=DUETS
  V row=1 col=0 word=BANDY
  V row=0 col=2 word=MOIRE
  V row=1 col=4 word=WAIST

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=DUETS
  V row=1 col=0 word=BANDY
  V row=0 col=2 word=WRITE
  V row=1 col=4 word=IAMSO

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AMIDE
  H row=4 col=0 word=AUTOS
  V row=1 col=0 word=LANAI
  V row=0 col=2 word=BRITT
  V row=1 col=4 word=NEWSY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARDEN
  H row=4 col=0 word=TIAMO
  V row=1 col=0 word=BATTS
  V row=0 col=2 word=LYDIA
  V row=1 col=4 word=UNWON

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARMAS
  H row=4 col=0 word=DUNNE
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=TIMON
  V row=1 col=4 word=ISLET

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATBAR
  H row=4 col=0 word=NOELS
  V row=1 col=0 word=DANNY
  V row=0 col=2 word=IMBUE
  V row=1 col=4 word=WRIST

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-27997504
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,2) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,0) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
..#..
#####
#.#.#
#.#.#
#####
#...#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ARSED
  V row=1 col=0 word=AMWAY
  V row=0 col=2 word=NOTUS
  V row=1 col=4 word=LINDT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ANTED
  V row=1 col=0 word=AMWAY
  V row=0 col=2 word=ROUST
  V row=1 col=4 word=LINDT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=UTERI
  V row=1 col=0 word=ANNUM
  V row=0 col=2 word=DOWSE
  V row=1 col=4 word=LAYIT

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=INSUM
  V row=1 col=0 word=ADAIR
  V row=0 col=2 word=TOWNS
  V row=1 col=4 word=LETMY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=INSUM
  V row=1 col=0 word=ATRIA
  V row=0 col=2 word=DOWNS
  V row=1 col=4 word=LETMY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=INERT
  V row=1 col=0 word=AWAIT
  V row=0 col=2 word=MONDE
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=INERT
  V row=1 col=0 word=AWAIT
  V row=0 col=2 word=NOMDE
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=YANNI
  V row=1 col=0 word=ATTYS
  V row=0 col=2 word=WOMEN
  V row=1 col=4 word=LURID

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=AMEND
  V row=1 col=0 word=ATWAR
  V row=0 col=2 word=YOUSE
  V row=1 col=4 word=LINDT

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ATEIT
  V row=1 col=0 word=ANWAR
  V row=0 col=2 word=MONDE
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ATEIT
  V row=1 col=0 word=ANWAR
  V row=0 col=2 word=NOMDE
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=INAWE
  V row=1 col=0 word=ADMIT
  V row=0 col=2 word=TONYA
  V row=1 col=4 word=LURES

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TASED
  V row=1 col=0 word=AUNTY
  V row=0 col=2 word=WORMS
  V row=1 col=4 word=LINDT

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TRYME
  V row=1 col=0 word=ANITA
  V row=0 col=2 word=DOWNY
  V row=1 col=4 word=LUTES

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=ARENT
  V row=1 col=0 word=AWMAN
  V row=0 col=2 word=TODIE
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=TASTE
  V row=1 col=0 word=AUNTY
  V row=0 col=2 word=WORMS
  V row=1 col=4 word=LINED

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=ATYOU
  V row=1 col=0 word=ATLAW
  V row=0 col=2 word=BRINY
  V row=1 col=4 word=MINUS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=ILOST
  V row=1 col=0 word=AWAIT
  V row=0 col=2 word=BRUNO
  V row=1 col=4 word=MINTY

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=0 word=ABOIL
  V row=0 col=2 word=TRINA
  V row=1 col=4 word=MUSTY

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=UNLIT
  V row=1 col=0 word=ANOUT
  V row=0 col=2 word=BRAWL
  V row=1 col=4 word=MISTY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ALTON
  V row=0 col=2 word=BRAUN
  V row=1 col=4 word=MISTY

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ALTON
  V row=0 col=2 word=BRYAN
  V row=1 col=4 word=MUSTI

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ALTON
  V row=0 col=2 word=BRIAN
  V row=1 col=4 word=MUSTY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADREM
  H row=4 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ALTON
  V row=0 col=2 word=URBAN
  V row=1 col=4 word=MISTY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-D2A4824B
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,0) (5,2) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.....
#.#.#
#####
#.#.#
#####
#.#.#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=NITER
  V row=1 col=0 word=DAWNS
  V row=1 col=2 word=MONTY
  V row=1 col=4 word=ULTRA

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ABOIL
  H row=4 col=0 word=DINER
  V row=1 col=0 word=MANDY
  V row=1 col=2 word=TOWNS
  V row=1 col=4 word=ULTRA

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADAIR
  H row=4 col=0 word=ENNUI
  V row=1 col=0 word=MABEL
  V row=1 col=2 word=TAWNY
  V row=1 col=4 word=TROIS

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=EOSIN
  V row=1 col=0 word=BAUER
  V row=1 col=2 word=MIDST
  V row=1 col=4 word=TAWNY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OTERI
  V row=1 col=0 word=BAYOU
  V row=1 col=2 word=MINED
  V row=1 col=4 word=WASIT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OTERI
  V row=1 col=0 word=BAYOU
  V row=1 col=2 word=TIMED
  V row=1 col=4 word=WASIN

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OUTIE
  V row=1 col=0 word=BARON
  V row=1 col=2 word=MITTY
  V row=1 col=4 word=WADES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OUTIE
  V row=1 col=0 word=BARON
  V row=1 col=2 word=MITTY
  V row=1 col=4 word=SAWED

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OUTIE
  V row=1 col=0 word=BARON
  V row=1 col=2 word=MITTS
  V row=1 col=4 word=YAWED

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OUTIE
  V row=1 col=0 word=BATON
  V row=1 col=2 word=MISTY
  V row=1 col=4 word=WADER

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=IMBUE
  V row=1 col=0 word=RATIO
  V row=1 col=2 word=SITBY
  V row=1 col=4 word=WANED

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALINA
  H row=4 col=0 word=OMENS
  V row=1 col=0 word=BAYOU
  V row=1 col=2 word=TIRED
  V row=1 col=4 word=WAIST

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=0 word=RABID
  V row=1 col=2 word=STEAM
  V row=1 col=4 word=UNITY

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=IRATE
  V row=1 col=0 word=BASIN
  V row=1 col=2 word=ITMAY
  V row=1 col=4 word=UNWED

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALTON
  H row=4 col=0 word=DINER
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=1 col=2 word=STINT
  V row=1 col=4 word=UNARM

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-914F4F6E
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–5  LEN=5
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (3,1)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,1) (4,3) (4,5) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#####.
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=DREWS
  V row=1 col=1 word=AIDAN
  V row=0 col=3 word=MONET
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=RUNTY
  V row=1 col=1 word=ADREM
  V row=0 col=3 word=TOWNS
  V row=1 col=5 word=LAYIN

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=TRAMS
  V row=1 col=1 word=ANTED
  V row=0 col=3 word=IOWAN
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=AMENS
  V row=1 col=1 word=ANAIR
  V row=0 col=3 word=TOWED
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=DRATS
  V row=1 col=1 word=ANDIE
  V row=0 col=3 word=WOMAN
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=IWANT
  V row=1 col=1 word=AMITY
  V row=0 col=3 word=NORAD
  V row=1 col=5 word=LETUS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=IWANT
  V row=1 col=1 word=AMITY
  V row=0 col=3 word=NORAD
  V row=1 col=5 word=LUTES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=MEATS
  V row=1 col=1 word=ADMIN
  V row=0 col=3 word=ROWAN
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=MUSTY
  V row=1 col=1 word=ADMEN
  V row=0 col=3 word=WORST
  V row=1 col=5 word=LAYIN

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=RAINS
  V row=1 col=1 word=ADREM
  V row=0 col=3 word=TOWIN
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=MEANS
  V row=1 col=1 word=ADMIT
  V row=0 col=3 word=ROWAN
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=RUNNY
  V row=1 col=1 word=ADREM
  V row=0 col=3 word=TOWNS
  V row=1 col=5 word=LAYIT

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOIL
  H row=3 col=1 word=TWINS
  V row=1 col=1 word=ANTED
  V row=0 col=3 word=MORIA
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADREM
  H row=3 col=1 word=NOWIN
  V row=1 col=1 word=AUNTY
  V row=0 col=3 word=BRAWL
  V row=1 col=5 word=MINTS

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADREM
  H row=3 col=1 word=NOWIN
  V row=1 col=1 word=AUNTS
  V row=0 col=3 word=BRAWL
  V row=1 col=5 word=MINTY

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADREM
  H row=3 col=1 word=LOINS
  V row=1 col=1 word=ATLAW
  V row=0 col=3 word=BRUIN
  V row=1 col=5 word=MISTY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADREM
  H row=3 col=1 word=ANNUL
  V row=1 col=1 word=AWAIT
  V row=0 col=3 word=BRINY
  V row=1 col=5 word=MOLTS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADREM
  H row=3 col=1 word=TWAIN
  V row=1 col=1 word=ALTOS
  V row=0 col=3 word=URBAN
  V row=1 col=5 word=MINTY

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADAIR
  H row=3 col=1 word=BUNTS
  V row=1 col=1 word=ALBOM
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=RISEN

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADAIR
  H row=3 col=1 word=BUNTS
  V row=1 col=1 word=ALBOM
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=RESIN

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADAIR
  H row=3 col=1 word=BUNTS
  V row=1 col=1 word=AMBLE
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=ROSIN

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADAIR
  H row=3 col=1 word=OWENS
  V row=1 col=1 word=ABOIL
  V row=0 col=3 word=MANET
  V row=1 col=5 word=RUSTY

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ADAIR
  H row=3 col=1 word=INLET
  V row=1 col=1 word=AMINO
  V row=0 col=3 word=BAWLS
  V row=1 col=5 word=RUTTY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAND
  H row=3 col=1 word=ISBUT
  V row=1 col=1 word=AMINE
  V row=0 col=3 word=WARBY
  V row=1 col=5 word=DITTO

----------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------
Attempted grids: 50
Solved grids: 31
Total unique solutions: 592
Elapsed: 530.07s
