PHRASE: Rome wasn’t built in day
CLEAN_LETTERS: ROMEWASNTBUILTINDAY  (len=19)
GRID RANKING: duplicate squares (desc); tie-break seed=0; total words mode=5&6
Dictionary: C:\Alloquest_Photos\Word_Game\my-word-game\tools\latest_4.txt
----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-B4C2CA40
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=3  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (3,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,2)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (3,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,2) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (4,0) (4,2) (4,4) (5,0) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
..#..
#####
#.#.#
#####
#.#.#
#...#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABODE
  H row=3 col=0 word=TWAIN
  V row=1 col=0 word=ATTYS
  V row=0 col=2 word=MOLAR
  V row=1 col=4 word=ENNUI

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABODE
  H row=3 col=0 word=TWAIN
  V row=1 col=0 word=ATTYS
  V row=0 col=2 word=MORAL
  V row=1 col=4 word=ENNUI

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALUMS
  H row=3 col=0 word=WINIT
  V row=1 col=0 word=ATWAR
  V row=0 col=2 word=DUNNO
  V row=1 col=4 word=SETBY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALUMS
  H row=3 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ABODE
  V row=0 col=2 word=RUNNY
  V row=1 col=4 word=SITAT

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALUMS
  H row=3 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ANODE
  V row=0 col=2 word=TURNA
  V row=1 col=4 word=SITBY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALUMS
  H row=3 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ADORE
  V row=0 col=2 word=BUNNY
  V row=1 col=4 word=SITAT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALUMS
  H row=3 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=ADOBE
  V row=0 col=2 word=RUNNY
  V row=1 col=4 word=SITAT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=INDIA
  V row=1 col=0 word=ANIME
  V row=0 col=2 word=STUDY
  V row=1 col=4 word=ORALB

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATYOU
  H row=3 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=0 word=ARIES
  V row=0 col=2 word=MYBAD
  V row=1 col=4 word=UNTIL

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATYOU
  H row=3 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=0 word=ARISE
  V row=0 col=2 word=MYBAD
  V row=1 col=4 word=UNTIL

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BAILS
  H row=3 col=0 word=UNTIE
  V row=1 col=0 word=BOUND
  V row=0 col=2 word=WITTY
  V row=1 col=4 word=SMEAR

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BAILS
  H row=3 col=0 word=RADIO
  V row=1 col=0 word=BURNT
  V row=0 col=2 word=WINDY
  V row=1 col=4 word=SMOTE

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BALMS
  H row=3 col=0 word=WYATT
  V row=1 col=0 word=BOWED
  V row=0 col=2 word=ULNAR
  V row=1 col=4 word=SITIN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BANAL
  H row=3 col=0 word=OMITS
  V row=1 col=0 word=BROWN
  V row=0 col=2 word=INDIE
  V row=1 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BAWDY
  H row=3 col=0 word=RONIN
  V row=1 col=0 word=BURMA
  V row=0 col=2 word=TWINS
  V row=1 col=4 word=YENTL

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BENDY
  H row=3 col=0 word=OUTTA
  V row=1 col=0 word=BROWN
  V row=0 col=2 word=INSTA
  V row=1 col=4 word=YMAIL

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BOILS
  H row=3 col=0 word=ENDIT
  V row=1 col=0 word=BTEAM
  V row=0 col=2 word=WINDY
  V row=1 col=4 word=SUTRA

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BOILS
  H row=3 col=0 word=DRAWN
  V row=1 col=0 word=BIDET
  V row=0 col=2 word=AIMAT
  V row=1 col=4 word=SUNNY

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAWN
  H row=3 col=0 word=TIDAL
  V row=1 col=0 word=BUTTE
  V row=0 col=2 word=MAIDS
  V row=1 col=4 word=NYLON

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITS
  H row=3 col=0 word=DAMON
  V row=1 col=0 word=BIDET
  V row=0 col=2 word=WILMA
  V row=1 col=4 word=SUNNY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITS
  H row=3 col=0 word=TIDAL
  V row=1 col=0 word=BUTNO
  V row=0 col=2 word=WINDY
  V row=1 col=4 word=SELMA

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITS
  H row=3 col=0 word=TIDAL
  V row=1 col=0 word=BUTNO
  V row=0 col=2 word=WINDY
  V row=1 col=4 word=SALEM

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BUTNO
  H row=3 col=0 word=DRAIN
  V row=1 col=0 word=BADLY
  V row=0 col=2 word=STEAM
  V row=1 col=4 word=OWNIT

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BYEAR
  H row=3 col=0 word=TWAIN
  V row=1 col=0 word=BUTNO
  V row=0 col=2 word=METAL
  V row=1 col=4 word=RINDS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-2B99A483
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=3:LEN=7, R=5:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [H] R=5  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,1  @ (3,1)
  H1,3 ↔ V4,2  @ (3,3)
  H1,5 ↔ V5,1  @ (3,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (5,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (5,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (5,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,3) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,1) (4,3) (4,5) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
...#...
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=RITEAID
  H row=5 col=1 word=STONY
  V row=2 col=1 word=AIMS
  V row=1 col=3 word=BUENO
  V row=2 col=5 word=WILY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=LIBERIA
  H row=5 col=1 word=SNOWY
  V row=2 col=1 word=AIMS
  V row=1 col=3 word=DUETO
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=INSULAR
  H row=5 col=1 word=WITTY
  V row=2 col=1 word=ANEW
  V row=1 col=3 word=DOUBT
  V row=2 col=5 word=MANY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=IRONMAN
  H row=5 col=1 word=YETIS
  V row=2 col=1 word=ARTY
  V row=1 col=3 word=BUNDT
  V row=2 col=5 word=LAWS

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=MATURES
  H row=5 col=1 word=LINDT
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=1 col=3 word=YOUIN
  V row=2 col=5 word=NEWT

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=MATURES
  H row=5 col=1 word=LINDT
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=1 col=3 word=YOUIN
  V row=2 col=5 word=WENT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=LAYDOWN
  H row=5 col=1 word=TATUM
  V row=2 col=1 word=BART
  V row=1 col=3 word=ENDIT
  V row=2 col=5 word=SWIM

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=MINUTIA
  H row=5 col=1 word=SWEAT
  V row=2 col=1 word=BIDS
  V row=1 col=3 word=YOURE
  V row=2 col=5 word=LINT

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TRADEIN
  H row=5 col=1 word=MONTY
  V row=2 col=1 word=BRIM
  V row=1 col=3 word=SUDAN
  V row=2 col=5 word=WILY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ORDINAL
  H row=5 col=1 word=MUTES
  V row=2 col=1 word=BRIM
  V row=1 col=3 word=TAINT
  V row=2 col=5 word=WAYS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=IRONLAW
  H row=5 col=1 word=TASTY
  V row=2 col=1 word=BRIT
  V row=1 col=3 word=DUNES
  V row=2 col=5 word=MANY

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TRUSTIN
  H row=5 col=1 word=WAYNE
  V row=2 col=1 word=BROW
  V row=1 col=3 word=IDSAY
  V row=2 col=5 word=LIME

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TRUSTIN
  H row=5 col=1 word=WAYNE
  V row=2 col=1 word=BROW
  V row=1 col=3 word=IDSAY
  V row=2 col=5 word=MILE

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BELTOUT
  H row=5 col=1 word=YANNI
  V row=2 col=1 word=DEWY
  V row=1 col=3 word=SATIN
  V row=2 col=5 word=RUMI

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=WINSTON
  H row=5 col=1 word=MYLAR
  V row=2 col=1 word=DIEM
  V row=1 col=3 word=BASIL
  V row=2 col=5 word=TOUR

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=MINUTIA
  H row=5 col=1 word=NASTY
  V row=2 col=1 word=DION
  V row=1 col=3 word=BLUES
  V row=2 col=5 word=WIRY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BOLSTER
  H row=5 col=1 word=AIMAT
  V row=2 col=1 word=DOYA
  V row=1 col=3 word=INSUM
  V row=2 col=5 word=NEWT

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=LOBSTER
  H row=5 col=1 word=AIMAT
  V row=2 col=1 word=DOYA
  V row=1 col=3 word=INSUM
  V row=2 col=5 word=NEWT

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=BOLSTER
  H row=5 col=1 word=AIMAT
  V row=2 col=1 word=DOYA
  V row=1 col=3 word=INSUM
  V row=2 col=5 word=WENT

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=LOBSTER
  H row=5 col=1 word=AIMAT
  V row=2 col=1 word=DOYA
  V row=1 col=3 word=INSUM
  V row=2 col=5 word=WENT

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=ROMANIA
  H row=5 col=1 word=NUTTY
  V row=2 col=1 word=DOIN
  V row=1 col=3 word=BEAST
  V row=2 col=5 word=WILY

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=NUMERAL
  H row=5 col=1 word=SITON
  V row=2 col=1 word=DUBS
  V row=1 col=3 word=ATEIT
  V row=2 col=5 word=YAWN

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TABLOID
  H row=5 col=1 word=SUNNY
  V row=2 col=1 word=EATS
  V row=1 col=3 word=MILAN
  V row=2 col=5 word=WIRY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=3 col=0 word=TAUNTER
  H row=5 col=1 word=BOILS
  V row=2 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=YANNI
  V row=2 col=5 word=WEDS

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-C20A678B
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=7, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–6  LEN=7
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,1  @ (1,1)
  H1,3 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,5 ↔ V5,1  @ (1,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (3,1)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,3) (0,5) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (1,6) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
.#####.
...#...
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=RITALIN
  H row=3 col=1 word=STONE
  V row=0 col=1 word=AIMS
  V row=0 col=3 word=BAYOU
  V row=0 col=5 word=WIDE

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=INBOUND
  H row=3 col=1 word=WYATT
  V row=0 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=MOLAR
  V row=0 col=5 word=SNIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=INBOUND
  H row=3 col=1 word=WYATT
  V row=0 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=MORAL
  V row=0 col=5 word=SNIT

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ONTRIAL
  H row=3 col=1 word=WINDS
  V row=0 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=BRUNT
  V row=0 col=5 word=YAMS

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=DAYSINN
  H row=3 col=1 word=TEAMO
  V row=0 col=1 word=BART
  V row=0 col=3 word=USLAW
  V row=0 col=5 word=INTO

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TRIEDTO
  H row=3 col=1 word=MULAN
  V row=0 col=1 word=BRIM
  V row=0 col=3 word=NEWLY
  V row=0 col=5 word=STAN

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TREASON
  H row=3 col=1 word=MULAN
  V row=0 col=1 word=BRIM
  V row=0 col=3 word=DAILY
  V row=0 col=5 word=TOWN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TRIEDON
  H row=3 col=1 word=TULSA
  V row=0 col=1 word=BRIT
  V row=0 col=3 word=MEALY
  V row=0 col=5 word=WONA

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NEUTRON
  H row=3 col=1 word=YMAIL
  V row=0 col=1 word=DEWY
  V row=0 col=3 word=ATBAT
  V row=0 col=5 word=SOIL

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TITANIA
  H row=3 col=1 word=SNORE
  V row=0 col=1 word=DIMS
  V row=0 col=3 word=BAYOU
  V row=0 col=5 word=WILE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TITANIA
  H row=3 col=1 word=SWORE
  V row=0 col=1 word=DIMS
  V row=0 col=3 word=BAYOU
  V row=0 col=5 word=NILE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TITANIA
  H row=3 col=1 word=SWORE
  V row=0 col=1 word=DIMS
  V row=0 col=3 word=BAYOU
  V row=0 col=5 word=LINE

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=MOUNTIE
  H row=3 col=1 word=ARABS
  V row=0 col=1 word=DOYA
  V row=0 col=3 word=INLAW
  V row=0 col=5 word=NITS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NOTABIT
  H row=3 col=1 word=RAISE
  V row=0 col=1 word=DOUR
  V row=0 col=3 word=WAYIN
  V row=0 col=5 word=LIME

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NOTABIT
  H row=3 col=1 word=RAISE
  V row=0 col=1 word=DOUR
  V row=0 col=3 word=WAYIN
  V row=0 col=5 word=MILE

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=RUNAWAY
  H row=3 col=1 word=SITON
  V row=0 col=1 word=DUBS
  V row=0 col=3 word=LATTE
  V row=0 col=5 word=MAIN

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TAUNTED
  H row=3 col=1 word=BROWS
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=ANNOY
  V row=0 col=5 word=LEIS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NATALIE
  H row=3 col=1 word=BONUS
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=0 col=5 word=RIDS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAYINTO
  H row=3 col=1 word=BURNT
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=WIERD
  V row=0 col=5 word=STAT

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LAOTIAN
  H row=3 col=1 word=BENDY
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=STUNT
  V row=0 col=5 word=WARY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NATALIE
  H row=3 col=1 word=BUOYS
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=RADON
  V row=0 col=5 word=WITS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TAUNTED
  H row=3 col=1 word=BOARS
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=INLAY
  V row=0 col=5 word=NEWS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NATALIE
  H row=3 col=1 word=BUNDT
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=YAWNS
  V row=0 col=5 word=RIOT

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LATINOS
  H row=3 col=1 word=BYEAR
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=WIDEN
  V row=0 col=5 word=TOUR

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-DEBC2DFE
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=0:LEN=5, R=3:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=0  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (0,1)
  H1,2 ↔ V4,0  @ (0,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (0,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (3,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,2) (0,3) (0,4) (0,5) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#####.
.#.#.#.
.#.#.#.
#######
...#...
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=ANIME
  H row=3 col=0 word=LAYOUTS
  V row=0 col=1 word=ABRA
  V row=0 col=3 word=INTOW
  V row=0 col=5 word=EDIT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=AUDIT
  H row=3 col=0 word=WASNTME
  V row=0 col=1 word=ALBA
  V row=0 col=3 word=DONNY
  V row=0 col=5 word=TRIM

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAWDY
  H row=3 col=0 word=NOLIMIT
  V row=0 col=1 word=BETO
  V row=0 col=3 word=WASIN
  V row=0 col=5 word=YURI

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BIRDS
  H row=3 col=0 word=WOMANLY
  V row=0 col=1 word=BETO
  V row=0 col=3 word=RUNAT
  V row=0 col=5 word=SAIL

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BRATS
  H row=3 col=0 word=YOUANDI
  V row=0 col=1 word=BETO
  V row=0 col=3 word=AWMAN
  V row=0 col=5 word=SLID

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BLAIR
  H row=3 col=0 word=TENANTS
  V row=0 col=1 word=BIDE
  V row=0 col=3 word=AMWAY
  V row=0 col=5 word=ROUT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BRAYS
  H row=3 col=0 word=LETINON
  V row=0 col=1 word=BIDE
  V row=0 col=3 word=AWAIT
  V row=0 col=5 word=SUMO

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BRAWN
  H row=3 col=0 word=STYMIED
  V row=0 col=1 word=BUNT
  V row=0 col=3 word=ALAMO
  V row=0 col=5 word=NITE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BYLAW
  H row=3 col=0 word=STAINED
  V row=0 col=1 word=BUNT
  V row=0 col=3 word=LIMIT
  V row=0 col=5 word=WORE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BALMY
  H row=3 col=0 word=ITSDONE
  V row=0 col=1 word=BURT
  V row=0 col=3 word=LINDT
  V row=0 col=5 word=YAWN

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BLIND
  H row=3 col=0 word=TSUNAMI
  V row=0 col=1 word=BYES
  V row=0 col=3 word=IWANT
  V row=0 col=5 word=DORM

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DRAWS
  H row=3 col=0 word=ANNUITY
  V row=0 col=1 word=DION
  V row=0 col=3 word=ALBUM
  V row=0 col=5 word=STET

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DRAWS
  H row=3 col=0 word=ANNUITY
  V row=0 col=1 word=DOIN
  V row=0 col=3 word=ALBUM
  V row=0 col=5 word=STET

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=EBONY
  H row=3 col=0 word=SIMILAR
  V row=0 col=1 word=ETUI
  V row=0 col=3 word=OWNIT
  V row=0 col=5 word=YADA

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=0 col=1 word=IWANT
  H row=3 col=0 word=BADOMEN
  V row=0 col=1 word=ISLA
  V row=0 col=3 word=ATYOU
  V row=0 col=5 word=TIRE

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-48C87698
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#####.
.#.#.#.
.#.#.#.
#######

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATEIT
  H row=4 col=0 word=DAYSINN
  V row=1 col=1 word=ALBA
  V row=0 col=3 word=MEOWS
  V row=1 col=5 word=TURN

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLOWN
  H row=4 col=0 word=STINTED
  V row=1 col=1 word=BART
  V row=0 col=3 word=YOUIN
  V row=1 col=5 word=NAME

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRITS
  H row=4 col=0 word=YOUANDI
  V row=1 col=1 word=BETO
  V row=0 col=3 word=WILMA
  V row=1 col=5 word=SAND

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLOWS
  H row=4 col=0 word=REMNANT
  V row=1 col=1 word=BIDE
  V row=0 col=3 word=YOUIN
  V row=1 col=5 word=STAN

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLOTS
  H row=4 col=0 word=REMNANT
  V row=1 col=1 word=BIDE
  V row=0 col=3 word=YOUIN
  V row=1 col=5 word=SWAN

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BYNOW
  H row=4 col=0 word=ATTENDS
  V row=1 col=1 word=BURT
  V row=0 col=3 word=ANIME
  V row=1 col=5 word=WILD

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DRAWL
  H row=4 col=0 word=INMATES
  V row=1 col=1 word=DION
  V row=0 col=3 word=TANYA
  V row=1 col=5 word=LUBE

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DWELT
  H row=4 col=0 word=RAINMAN
  V row=1 col=1 word=DOYA
  V row=0 col=3 word=SETIN
  V row=1 col=5 word=TUBA

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DRAWL
  H row=4 col=0 word=INMATES
  V row=1 col=1 word=DOIN
  V row=0 col=3 word=TANYA
  V row=1 col=5 word=LUBE

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DYLAN
  H row=4 col=0 word=WRITTEN
  V row=1 col=1 word=DOUR
  V row=0 col=3 word=BLIST
  V row=1 col=5 word=NAME

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=IWANT
  H row=4 col=0 word=MATURED
  V row=1 col=1 word=ISLA
  V row=0 col=3 word=BAYOU
  V row=1 col=5 word=TINE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MAULS
  H row=4 col=0 word=BIRYANI
  V row=1 col=1 word=MODI
  V row=0 col=3 word=NUTTY
  V row=1 col=5 word=SEWN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MAYER
  H row=4 col=0 word=NITWITS
  V row=1 col=1 word=MODI
  V row=0 col=3 word=BYLAW
  V row=1 col=5 word=RUNT

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MEALS
  H row=4 col=0 word=BIRYANI
  V row=1 col=1 word=MODI
  V row=0 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=STUN

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MAIDS
  H row=4 col=0 word=BATTERY
  V row=1 col=1 word=MONA
  V row=0 col=3 word=WINIT
  V row=1 col=5 word=SLUR

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H5-2H3V-669BFE6A
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=3  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (3,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (3,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,2) (0,4) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (4,0) (4,2) (4,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#.#.#
#####
#.#.#
#####
#.#.#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADIEU
  H row=3 col=0 word=LOINS
  V row=0 col=0 word=MANLY
  V row=0 col=2 word=TIBIA
  V row=0 col=4 word=WURST

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AIOLI
  H row=3 col=0 word=DANTE
  V row=0 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=MOUNT
  V row=0 col=4 word=RISEN

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AIOLI
  H row=3 col=0 word=DANTE
  V row=0 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=MOUNT
  V row=0 col=4 word=SIREN

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AIOLI
  H row=3 col=0 word=DANTE
  V row=0 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=NOUNS
  V row=0 col=4 word=TIMER

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ARUBA
  H row=3 col=0 word=ONEIS
  V row=0 col=0 word=LAYON
  V row=0 col=2 word=MUTED
  V row=0 col=4 word=WAIST

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ARUBA
  H row=3 col=0 word=NOTIT
  V row=0 col=0 word=DANNY
  V row=0 col=2 word=MULTI
  V row=0 col=4 word=WASTE

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ARUBA
  H row=3 col=0 word=NOTES
  V row=0 col=0 word=DANNY
  V row=0 col=2 word=MULTI
  V row=0 col=4 word=WAIST

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=RUMBA
  V row=0 col=0 word=DAIRY
  V row=0 col=2 word=ITSME
  V row=0 col=4 word=NOLAN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=RUMBA
  V row=0 col=0 word=DAIRY
  V row=0 col=2 word=ITEMS
  V row=0 col=4 word=NOLAN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 3H2V  |  GRID_ID: W7H5-3H2V-BF7780CF
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=0:LEN=5, R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=0  C=1–5  LEN=5
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V4,0  @ (0,2)
  H1,3 ↔ V5,0  @ (0,4)
  H2,1 ↔ V4,2  @ (2,2)
  H2,3 ↔ V5,2  @ (2,4)
  H3,1 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H3,3 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,2) (0,3) (0,4) (0,5) (1,2) (1,4) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,2) (3,4) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#####.
..#.#..
.#####.
..#.#..
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=MANLY
  H row=2 col=1 word=TIBIA
  H row=4 col=1 word=WURST
  V row=0 col=2 word=ADIEU
  V row=0 col=4 word=LOINS

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAWDY
  H row=2 col=1 word=MOUNT
  H row=4 col=1 word=RISEN
  V row=0 col=2 word=AIOLI
  V row=0 col=4 word=DANTE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAWDY
  H row=2 col=1 word=MOUNT
  H row=4 col=1 word=SIREN
  V row=0 col=2 word=AIOLI
  V row=0 col=4 word=DANTE

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=BAWDY
  H row=2 col=1 word=NOUNS
  H row=4 col=1 word=TIMER
  V row=0 col=2 word=AIOLI
  V row=0 col=4 word=DANTE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=LAYON
  H row=2 col=1 word=MUTED
  H row=4 col=1 word=WAIST
  V row=0 col=2 word=ARUBA
  V row=0 col=4 word=ONEIS

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DANNY
  H row=2 col=1 word=MULTI
  H row=4 col=1 word=WASTE
  V row=0 col=2 word=ARUBA
  V row=0 col=4 word=NOTIT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DANNY
  H row=2 col=1 word=MULTI
  H row=4 col=1 word=WAIST
  V row=0 col=2 word=ARUBA
  V row=0 col=4 word=NOTES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DAIRY
  H row=2 col=1 word=ITSME
  H row=4 col=1 word=NOLAN
  V row=0 col=2 word=ATTWO
  V row=0 col=4 word=RUMBA

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=1 word=DAIRY
  H row=2 col=1 word=ITEMS
  H row=4 col=1 word=NOLAN
  V row=0 col=2 word=ATTWO
  V row=0 col=4 word=RUMBA

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-36B63F10
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=7, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–6  LEN=7
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,3 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,5 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,3) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (2,6) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
...#...
#######
.#.#.#.
.#####.
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WASNTME
  H row=4 col=1 word=LINDA
  V row=2 col=1 word=ABLY
  V row=0 col=3 word=RUNIN
  V row=2 col=5 word=MOAT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=DAYTIME
  H row=4 col=1 word=BROWN
  V row=2 col=1 word=ALBA
  V row=0 col=3 word=NUTSO
  V row=2 col=5 word=MINT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BETRAYS
  H row=4 col=1 word=INDIA
  V row=2 col=1 word=EMIT
  V row=0 col=3 word=WORLD
  V row=2 col=5 word=YUAN

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=REBUILD
  H row=4 col=1 word=ATTYS
  V row=2 col=1 word=EWAN
  V row=0 col=3 word=MOUNT
  V row=2 col=5 word=LISA

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=SILENTW
  H row=4 col=1 word=MONTY
  V row=2 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=DUEIN
  V row=2 col=5 word=TRYA

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NITWITS
  H row=4 col=1 word=MAYOR
  V row=2 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=NEWLY
  V row=2 col=5 word=TURD

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NITWITS
  H row=4 col=1 word=MYLAR
  V row=2 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=DOWEL
  V row=2 col=5 word=TURN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=WINTERS
  H row=4 col=1 word=ADLIB
  V row=2 col=1 word=IMAN
  V row=0 col=3 word=TOTAL
  V row=2 col=5 word=RUBY

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AMBIENT
  H row=4 col=1 word=DYLAN
  V row=2 col=1 word=MODI
  V row=0 col=3 word=TWIRL
  V row=2 col=5 word=NUNS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ANNUITY
  H row=4 col=1 word=SWARM
  V row=2 col=1 word=NTSB
  V row=0 col=3 word=DOULA
  V row=2 col=5 word=TIME

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=SAMURAI
  H row=4 col=1 word=ENDIT
  V row=2 col=1 word=ABEL
  V row=0 col=3 word=WOUND
  V row=2 col=5 word=ATTY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-6066E42E
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=7, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–6  LEN=7
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,3 ↔ V4,0  @ (1,3)
  H1,5 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (3,1)
  H2,2 ↔ V4,2  @ (3,3)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (1,6) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,1) (4,3) (4,5) (5,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
#######
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
...#...

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=SAWTOIT
  H row=3 col=1 word=LINDA
  V row=1 col=1 word=ABLY
  V row=1 col=3 word=TUNER
  V row=1 col=5 word=IMAN

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=MASONRY
  H row=3 col=1 word=BUNDT
  V row=1 col=1 word=ALBA
  V row=1 col=3 word=OWNIT
  V row=1 col=5 word=RITE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=WARTIME
  H row=3 col=1 word=BONDS
  V row=1 col=1 word=ALBA
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=MUST

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=DANIELS
  H row=3 col=1 word=TATUM
  V row=1 col=1 word=ARTY
  V row=1 col=3 word=INTOW
  V row=1 col=5 word=LIMB

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=TAILEND
  H row=3 col=1 word=TWOAM
  V row=1 col=1 word=ARTY
  V row=1 col=3 word=LIONS
  V row=1 col=5 word=NUMB

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NEWBORN
  H row=3 col=1 word=ILIAD
  V row=1 col=1 word=EMIT
  V row=1 col=3 word=BAITS
  V row=1 col=5 word=RUDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=WINDSOR
  H row=3 col=1 word=MULTI
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=DELAY
  V row=1 col=5 word=ONIT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=WILDONE
  H row=3 col=1 word=AURAS
  V row=1 col=1 word=IMAN
  V row=1 col=3 word=DIRTY
  V row=1 col=5 word=NTSB

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LIBERTY
  H row=3 col=1 word=AUDIO
  V row=1 col=1 word=IMAN
  V row=1 col=3 word=ENDAT
  V row=1 col=5 word=TWOS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=LIBERTY
  H row=3 col=1 word=AUDIT
  V row=1 col=1 word=IMAN
  V row=1 col=3 word=ENDOW
  V row=1 col=5 word=TATS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=MILDEWS
  H row=3 col=1 word=ORBIT
  V row=1 col=1 word=INON
  V row=1 col=3 word=DUBYA
  V row=1 col=5 word=WATT

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMBIENT
  H row=3 col=1 word=DRAWN
  V row=1 col=1 word=MODI
  V row=1 col=3 word=ITALY
  V row=1 col=5 word=NUNS

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=NOBLEST
  H row=3 col=1 word=MARIA
  V row=1 col=1 word=ONMY
  V row=1 col=3 word=LURID
  V row=1 col=5 word=SWAT

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-15371921
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,2  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,2  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,4) (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,2)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#...#
#.#.#
#####
#.#.#
#####
..#..

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADIEU
  H row=4 col=0 word=TRYST
  V row=0 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=2 word=LIBYA
  V row=0 col=4 word=MOUNT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=DUETS
  V row=0 col=0 word=BRAND
  V row=1 col=2 word=MONEY
  V row=0 col=4 word=WAITS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=YEATS
  V row=0 col=0 word=BRADY
  V row=1 col=2 word=WOMAN
  V row=0 col=4 word=UNITS

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=NUTTY
  V row=0 col=0 word=BRAWN
  V row=1 col=2 word=MONTE
  V row=0 col=4 word=DAISY

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ALUMS
  H row=4 col=0 word=TRYIT
  V row=0 col=0 word=IWANT
  V row=1 col=2 word=DUBYA
  V row=0 col=4 word=ONSET

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AMNOT
  H row=4 col=0 word=STEIN
  V row=0 col=0 word=BRAYS
  V row=1 col=2 word=UNWED
  V row=0 col=4 word=LATIN

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AMWAY
  H row=4 col=0 word=DONUT
  V row=0 col=0 word=BLAND
  V row=1 col=2 word=SWINE
  V row=0 col=4 word=TRYIT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ANION
  H row=4 col=0 word=DUETS
  V row=0 col=0 word=BRAID
  V row=1 col=2 word=MILEY
  V row=0 col=4 word=WANTS

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ANION
  H row=4 col=0 word=MUTES
  V row=0 col=0 word=ALARM
  V row=1 col=2 word=WITTY
  V row=0 col=4 word=BINDS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ANION
  H row=4 col=0 word=DUEBY
  V row=0 col=0 word=AWARD
  V row=1 col=2 word=TILES
  V row=0 col=4 word=MINTY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ANION
  H row=4 col=0 word=SUTRA
  V row=0 col=0 word=BEAMS
  V row=1 col=2 word=WITTY
  V row=0 col=4 word=LINDA

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=ELTON
  V row=0 col=0 word=DIANE
  V row=1 col=2 word=MUSTY
  V row=0 col=4 word=TWAIN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BALMS
  H row=4 col=0 word=TWAIN
  V row=0 col=0 word=IDBET
  V row=1 col=2 word=ULNAR
  V row=0 col=4 word=TYSON

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BALMS
  H row=4 col=0 word=TWAIN
  V row=0 col=0 word=DEBIT
  V row=1 col=2 word=ULNAR
  V row=0 col=4 word=TYSON

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BOILS
  H row=4 col=0 word=RAINY
  V row=0 col=0 word=AMBER
  V row=1 col=2 word=WINIT
  V row=0 col=4 word=DUSTY

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRAWN
  H row=4 col=0 word=DOILY
  V row=0 col=0 word=IMBAD
  V row=1 col=2 word=EATIT
  V row=0 col=4 word=SUNNY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRAYS
  H row=4 col=0 word=TWOAM
  V row=0 col=0 word=IDBET
  V row=1 col=2 word=TALON
  V row=0 col=4 word=INSUM

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BRAYS
  H row=4 col=0 word=TWOAM
  V row=0 col=0 word=DEBIT
  V row=1 col=2 word=TALON
  V row=0 col=4 word=INSUM

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROWS
  H row=4 col=0 word=TINNY
  V row=0 col=0 word=IDBET
  V row=1 col=2 word=MOANA
  V row=0 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BROWS
  H row=4 col=0 word=TINNY
  V row=0 col=0 word=DEBIT
  V row=1 col=2 word=MOANA
  V row=0 col=4 word=LUSTY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BUENO
  H row=4 col=0 word=STILT
  V row=0 col=0 word=ARBYS
  V row=1 col=2 word=MEDIA
  V row=0 col=4 word=IWONT

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BUENO
  H row=4 col=0 word=DAIRY
  V row=0 col=0 word=IMBAD
  V row=1 col=2 word=LETIT
  V row=0 col=4 word=SNOWY

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BUTNO
  H row=4 col=0 word=DRILY
  V row=0 col=0 word=IMBAD
  V row=1 col=2 word=ATEIT
  V row=0 col=4 word=SNOWY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=BUTNO
  H row=4 col=0 word=DEALT
  V row=0 col=0 word=IMBAD
  V row=1 col=2 word=STRAY
  V row=0 col=4 word=IWONT

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-60CDFD89
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=3  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,0  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (3,0)
  H2,2 ↔ V4,2  @ (3,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (3,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,4) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (4,0) (4,2) (4,4) (5,2)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#...#
#####
#.#.#
#####
#.#.#
..#..

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADIEU
  H row=3 col=0 word=IWONT
  V row=0 col=0 word=LABIA
  V row=1 col=2 word=IRONY
  V row=0 col=4 word=MUTTS

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AINTI
  H row=3 col=0 word=TURBO
  V row=0 col=0 word=MALTA
  V row=1 col=2 word=NERDY
  V row=0 col=4 word=WINOS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMINO
  H row=3 col=0 word=TWINS
  V row=0 col=0 word=BATTY
  V row=1 col=2 word=ILIAD
  V row=0 col=4 word=ROUSE

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMUSE
  H row=3 col=0 word=IWONT
  V row=0 col=0 word=RADII
  V row=1 col=2 word=UBOAT
  V row=0 col=4 word=YENTL

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMUSE
  H row=3 col=0 word=OWNIT
  V row=0 col=0 word=BATON
  V row=1 col=2 word=ULNAR
  V row=0 col=4 word=DEITY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ARUBA
  H row=3 col=0 word=LOINS
  V row=0 col=0 word=MADLY
  V row=1 col=2 word=UNITE
  V row=0 col=4 word=WAIST

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=BLINI
  V row=0 col=0 word=SAMBA
  V row=1 col=2 word=TRIED
  V row=0 col=4 word=YOUIN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=RUMBA
  V row=0 col=0 word=DAIRY
  V row=1 col=2 word=TIMES
  V row=0 col=4 word=NOLAN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=3 col=0 word=LIBYA
  V row=0 col=0 word=NAILS
  V row=1 col=2 word=TUBER
  V row=0 col=4 word=NOMAD

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATYOU
  H row=3 col=0 word=INAWE
  V row=0 col=0 word=RABID
  V row=1 col=2 word=YMAIL
  V row=0 col=4 word=TUNES

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=3 col=0 word=MONTE
  V row=0 col=0 word=BALMY
  V row=1 col=2 word=RUNIN
  V row=0 col=4 word=SAWED

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=3 col=0 word=MENDS
  V row=0 col=0 word=BALMY
  V row=1 col=2 word=RUNON
  V row=0 col=4 word=WAIST

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=3 col=0 word=BLUNT
  V row=0 col=0 word=MAYBE
  V row=1 col=2 word=ROUND
  V row=0 col=4 word=WAITS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTYS
  H row=3 col=0 word=BLINI
  V row=0 col=0 word=RAMBO
  V row=1 col=2 word=TWINE
  V row=0 col=4 word=USAID

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-7979DAF0
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,5)
  H2,1 ↔ V3,3  @ (3,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,5 ↔ V5,3  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,1) (0,3) (0,5) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
#######
...#...
.......

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRUNO
  H row=3 col=0 word=NYTIMES
  V row=0 col=1 word=ABLY
  V row=0 col=3 word=AUDIT
  V row=0 col=5 word=IOWE

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=STUNTED
  V row=0 col=1 word=BART
  V row=0 col=3 word=YANNI
  V row=0 col=5 word=IOWE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=OWNIT
  H row=3 col=0 word=TABULAR
  V row=0 col=1 word=DOYA
  V row=0 col=3 word=INSUM
  V row=0 col=5 word=ETNA

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=SAUDI
  H row=3 col=0 word=BAYONET
  V row=0 col=1 word=ISLA
  V row=0 col=3 word=TUMOR
  V row=0 col=5 word=WINE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=IMEAN
  H row=3 col=0 word=WAITSON
  V row=0 col=1 word=LIRA
  V row=0 col=3 word=BETTY
  V row=0 col=5 word=UNDO

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALAMO
  H row=3 col=0 word=BRUISED
  V row=0 col=1 word=NAIR
  V row=0 col=3 word=WAYIN
  V row=0 col=5 word=TOTE

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-0B0FF65C
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=0:LEN=7, R=2:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=0  C=0–6  LEN=7
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=0–3  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=0–3  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,0  @ (0,1)
  H1,3 ↔ V4,0  @ (0,3)
  H1,5 ↔ V5,0  @ (0,5)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (2,1)
  H2,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (2,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,1) (0,2) (0,3) (0,4) (0,5) (0,6) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#######
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
...#...

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=SAWTOIT
  H row=2 col=1 word=LINDA
  V row=0 col=1 word=ABLY
  V row=0 col=3 word=TUNER
  V row=0 col=5 word=IMAN

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=MASONRY
  H row=2 col=1 word=BUNDT
  V row=0 col=1 word=ALBA
  V row=0 col=3 word=OWNIT
  V row=0 col=5 word=RITE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=WARTIME
  H row=2 col=1 word=BONDS
  V row=0 col=1 word=ALBA
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=0 col=5 word=MUST

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=DANIELS
  H row=2 col=1 word=TATUM
  V row=0 col=1 word=ARTY
  V row=0 col=3 word=INTOW
  V row=0 col=5 word=LIMB

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=TAILEND
  H row=2 col=1 word=TWOAM
  V row=0 col=1 word=ARTY
  V row=0 col=3 word=LIONS
  V row=0 col=5 word=NUMB

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=NEWBORN
  H row=2 col=1 word=ILIAD
  V row=0 col=1 word=EMIT
  V row=0 col=3 word=BAITS
  V row=0 col=5 word=RUDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=WINDSOR
  H row=2 col=1 word=MULTI
  V row=0 col=1 word=IAMB
  V row=0 col=3 word=DELAY
  V row=0 col=5 word=ONIT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=WILDONE
  H row=2 col=1 word=AURAS
  V row=0 col=1 word=IMAN
  V row=0 col=3 word=DIRTY
  V row=0 col=5 word=NTSB

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=LIBERTY
  H row=2 col=1 word=AUDIO
  V row=0 col=1 word=IMAN
  V row=0 col=3 word=ENDAT
  V row=0 col=5 word=TWOS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=LIBERTY
  H row=2 col=1 word=AUDIT
  V row=0 col=1 word=IMAN
  V row=0 col=3 word=ENDOW
  V row=0 col=5 word=TATS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=MILDEWS
  H row=2 col=1 word=ORBIT
  V row=0 col=1 word=INON
  V row=0 col=3 word=DUBYA
  V row=0 col=5 word=WATT

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=AMBIENT
  H row=2 col=1 word=DRAWN
  V row=0 col=1 word=MODI
  V row=0 col=3 word=ITALY
  V row=0 col=5 word=NUNS

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=0 col=0 word=NOBLEST
  H row=2 col=1 word=MARIA
  V row=0 col=1 word=ONMY
  V row=0 col=3 word=LURID
  V row=0 col=5 word=SWAT

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-AFF46C14
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,3) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
...#...
.#####.
.#.#.#.
#######
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AIMTO
  H row=4 col=0 word=DETAILS
  V row=2 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=RUMBA
  V row=2 col=5 word=ONLY

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATTYS
  H row=4 col=0 word=BEDOUIN
  V row=2 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=RATIO
  V row=2 col=5 word=SLIM

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMUST
  H row=4 col=0 word=READILY
  V row=2 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=BOUND
  V row=2 col=5 word=TILT

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=BELTWAY
  V row=2 col=1 word=ARES
  V row=0 col=3 word=DONUT
  V row=2 col=5 word=IMAN

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BONES
  H row=4 col=0 word=TANTRUM
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=WINIT
  V row=2 col=5 word=SAUL

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BRENT
  H row=4 col=0 word=WALNUTS
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=IMEAN
  V row=2 col=5 word=TITO

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BURNT
  H row=4 col=0 word=LAOTIAN
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=MERIT
  V row=2 col=5 word=TWAS

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLOWN
  H row=4 col=0 word=MAITAIS
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=TROUT
  V row=2 col=5 word=NEIN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BRIAN
  H row=4 col=0 word=LAWSUIT
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=OMITS
  V row=2 col=5 word=NEIN

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BRAIN
  H row=4 col=0 word=LAWSUIT
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=MOATS
  V row=2 col=5 word=NEIN

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BEANS
  H row=4 col=0 word=RAINOUT
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=TWAIN
  V row=2 col=5 word=SLUM

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLAIR
  H row=4 col=0 word=SAWTOIT
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=MEANT
  V row=2 col=5 word=RUIN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLOWN
  H row=4 col=0 word=MARTIAN
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=ISOUT
  V row=2 col=5 word=NEAT

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BONER
  H row=4 col=0 word=LAWSUIT
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=MINTS
  V row=2 col=5 word=RAIN

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BURNS
  H row=4 col=0 word=LAOTIAN
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=MERIT
  V row=2 col=5 word=SWAT

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BORIS
  H row=4 col=0 word=NATALIE
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=TURNA
  V row=2 col=5 word=SWIM

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BURST
  H row=4 col=0 word=NATALIE
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=MORIA
  V row=2 col=5 word=TWIN

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUNDT
  H row=4 col=0 word=EASYWIN
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=0 col=3 word=MINTY
  V row=2 col=5 word=TRIO

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUNDT
  H row=4 col=0 word=MARTENS
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=0 col=3 word=WINIT
  V row=2 col=5 word=TONY

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUNDT
  H row=4 col=0 word=MARTENS
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=0 col=3 word=OWNIT
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUNDT
  H row=4 col=0 word=MASTERY
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=0 col=3 word=WINIT
  V row=2 col=5 word=TORN

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BRAWL
  H row=4 col=0 word=DAYSINN
  V row=2 col=1 word=BEAU
  V row=0 col=3 word=MOATS
  V row=2 col=5 word=LINT

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLOWS
  H row=4 col=0 word=MARTIAN
  V row=2 col=1 word=BEAU
  V row=0 col=3 word=IDONT
  V row=2 col=5 word=STAY

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLOTS
  H row=4 col=0 word=MARTIAN
  V row=2 col=1 word=BEAU
  V row=0 col=3 word=IDONT
  V row=2 col=5 word=SWAY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H5  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H5-2H3V-2A8D9718
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (3,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,0) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (3,6) (4,1) (4,3) (4,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#####.
.#.#.#.
#######
.#.#.#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALOUD
  H row=3 col=0 word=WRITTEN
  V row=1 col=1 word=ABRA
  V row=0 col=3 word=MONTY
  V row=1 col=5 word=DIES

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALONE
  H row=3 col=0 word=TRINITY
  V row=1 col=1 word=ABRA
  V row=0 col=3 word=WOUND
  V row=1 col=5 word=EMTS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=RETAINS
  V row=1 col=1 word=ANEW
  V row=0 col=3 word=MODAL
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=ITSALIE
  V row=1 col=1 word=ARTY
  V row=0 col=3 word=NOMAD
  V row=1 col=5 word=TWIN

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=AMUST
  H row=3 col=0 word=RELIANT
  V row=1 col=1 word=AWED
  V row=0 col=3 word=BUYIN
  V row=1 col=5 word=TONI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=REMNANT
  V row=1 col=1 word=AWED
  V row=0 col=3 word=LOINS
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABOUT
  H row=3 col=0 word=REMAINS
  V row=1 col=1 word=AWED
  V row=0 col=3 word=TONAL
  V row=1 col=5 word=TINY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BURNS
  H row=3 col=0 word=LAOTIAN
  V row=1 col=1 word=BDAY
  V row=0 col=3 word=TRITE
  V row=1 col=5 word=SWAM

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BOUND
  H row=3 col=0 word=WARTIME
  V row=1 col=1 word=BAAL
  V row=0 col=3 word=NUTTY
  V row=1 col=5 word=DIMS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BUNDT
  H row=3 col=0 word=MASONRY
  V row=1 col=1 word=BAAL
  V row=0 col=3 word=INTOW
  V row=1 col=5 word=TIRE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLAND
  H row=3 col=0 word=WAITSON
  V row=1 col=1 word=BEAU
  V row=0 col=3 word=MATTY
  V row=1 col=5 word=DIOR

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BINDS
  H row=3 col=0 word=MAYORAL
  V row=1 col=1 word=BEAU
  V row=0 col=3 word=INTOW
  V row=1 col=5 word=STAN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BUOYS
  H row=3 col=0 word=ADMIRAL
  V row=1 col=1 word=BIDE
  V row=0 col=3 word=NOTIT
  V row=1 col=5 word=SWAN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BUILD
  H row=3 col=0 word=MINNOWS
  V row=1 col=1 word=BRIT
  V row=0 col=3 word=TIANA
  V row=1 col=5 word=DEWY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLAST
  H row=3 col=0 word=MOUNTED
  V row=1 col=1 word=BROW
  V row=0 col=3 word=YANNI
  V row=1 col=5 word=TIEA

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAILS
  H row=3 col=0 word=MOUNTIE
  V row=1 col=1 word=BROW
  V row=0 col=3 word=TINNY
  V row=1 col=5 word=SAID

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLINI
  H row=3 col=0 word=ONATEAM
  V row=1 col=1 word=BUNT
  V row=0 col=3 word=DIRTY
  V row=1 col=5 word=ISAW

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BYNOW
  H row=3 col=0 word=INTERIM
  V row=1 col=1 word=BUNT
  V row=0 col=3 word=ANDES
  V row=1 col=5 word=WAIL

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BEANS
  H row=3 col=0 word=ONTRIAL
  V row=1 col=1 word=BUNT
  V row=0 col=3 word=DAIRY
  V row=1 col=5 word=SWAM

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BEAMS
  H row=3 col=0 word=ONTRIAL
  V row=1 col=1 word=BUNT
  V row=0 col=3 word=DAIRY
  V row=1 col=5 word=SWAN

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BEATS
  H row=3 col=0 word=IRONLAW
  V row=1 col=1 word=BURT
  V row=0 col=3 word=DANNY
  V row=1 col=5 word=SIAM

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BEATS
  H row=3 col=0 word=ORDINAL
  V row=1 col=1 word=BURT
  V row=0 col=3 word=WAYIN
  V row=1 col=5 word=SIAM

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BLOTS
  H row=3 col=0 word=IRANIAN
  V row=1 col=1 word=BURT
  V row=0 col=3 word=DOWNY
  V row=1 col=5 word=SEAM

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 5

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BROIL
  H row=3 col=0 word=MEANTIT
  V row=1 col=1 word=BYES
  V row=0 col=3 word=WOUND
  V row=1 col=5 word=LAIN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-2F5880F9
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–5  LEN=5
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,3) (1,5) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
.#####.
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADIEU
  H row=4 col=1 word=MINTS
  V row=1 col=1 word=BALMY
  V row=0 col=3 word=ANION
  V row=1 col=5 word=WURST

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADIEU
  H row=4 col=1 word=OWNIT
  V row=1 col=1 word=LAYON
  V row=0 col=3 word=BRIAN
  V row=1 col=5 word=MUTTS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADIEU
  H row=4 col=1 word=TWINS
  V row=1 col=1 word=MARTY
  V row=0 col=3 word=ALIBI
  V row=1 col=5 word=NUTSO

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADORN
  H row=4 col=1 word=MATTS
  V row=1 col=1 word=BALMY
  V row=0 col=3 word=IWONT
  V row=1 col=5 word=INUSE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADORN
  H row=4 col=1 word=METAT
  V row=1 col=1 word=BALMS
  V row=0 col=3 word=IWONT
  V row=1 col=5 word=UNITY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ADORN
  H row=4 col=1 word=METAT
  V row=1 col=1 word=BALMY
  V row=0 col=3 word=IWONT
  V row=1 col=5 word=UNITS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AINTI
  H row=4 col=1 word=DANTE
  V row=1 col=1 word=BAWDY
  V row=0 col=3 word=RUNON
  V row=1 col=5 word=LIMES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AINTI
  H row=4 col=1 word=DANTE
  V row=1 col=1 word=BAWDY
  V row=0 col=3 word=RUNON
  V row=1 col=5 word=MILES

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMINO
  H row=4 col=1 word=DUEIN
  V row=1 col=1 word=BAWDY
  V row=0 col=3 word=TRITE
  V row=1 col=5 word=LOANS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ARUBA
  H row=4 col=1 word=LETIT
  V row=1 col=1 word=DAILY
  V row=0 col=3 word=MOUNT
  V row=1 col=5 word=WANTS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATTWO
  H row=4 col=1 word=LAYIN
  V row=1 col=1 word=BAILS
  V row=0 col=3 word=ENTRY
  V row=1 col=5 word=MOUND

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATTWO
  H row=4 col=1 word=LINER
  V row=1 col=1 word=BADLY
  V row=0 col=3 word=SATIN
  V row=1 col=5 word=MOURN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATTWO
  H row=4 col=1 word=INDIA
  V row=1 col=1 word=BASIN
  V row=0 col=3 word=MUTED
  V row=1 col=5 word=ROYAL

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATRIA
  H row=4 col=1 word=ENNUI
  V row=1 col=1 word=SAWED
  V row=0 col=3 word=BYRON
  V row=1 col=5 word=TAMIL

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ATRIA
  H row=4 col=1 word=LETIN
  V row=1 col=1 word=MADLY
  V row=0 col=3 word=BURNT
  V row=1 col=5 word=WASNO

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWMAN
  H row=4 col=1 word=DLIST
  V row=1 col=1 word=RANDB
  V row=0 col=3 word=TOMEI
  V row=1 col=5 word=UNITY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AWMAN
  H row=4 col=1 word=NOSIR
  V row=1 col=1 word=DAUNT
  V row=0 col=3 word=LIMBS
  V row=1 col=5 word=ENTRY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 3H2V  |  GRID_ID: W7H6-3H2V-D41E92BD
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5, R=5:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [H] R=5  C=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V4,0  @ (1,2)
  H1,3 ↔ V5,0  @ (1,4)
  H2,1 ↔ V4,2  @ (3,2)
  H2,3 ↔ V5,2  @ (3,4)
  H3,1 ↔ V4,4  @ (5,2)
  H3,3 ↔ V5,4  @ (5,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,2) (2,4) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,2) (4,4) (5,1) (5,2) (5,3) (5,4) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
.#####.
..#.#..
.#####.
..#.#..
.#####.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=MANLY
  H row=3 col=1 word=TIBIA
  H row=5 col=1 word=WURST
  V row=1 col=2 word=ADIEU
  V row=1 col=4 word=LOINS

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAWDY
  H row=3 col=1 word=MOUNT
  H row=5 col=1 word=RISEN
  V row=1 col=2 word=AIOLI
  V row=1 col=4 word=DANTE

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAWDY
  H row=3 col=1 word=MOUNT
  H row=5 col=1 word=SIREN
  V row=1 col=2 word=AIOLI
  V row=1 col=4 word=DANTE

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAWDY
  H row=3 col=1 word=NOUNS
  H row=5 col=1 word=TIMER
  V row=1 col=2 word=AIOLI
  V row=1 col=4 word=DANTE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=LAYON
  H row=3 col=1 word=MUTED
  H row=5 col=1 word=WAIST
  V row=1 col=2 word=ARUBA
  V row=1 col=4 word=ONEIS

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DANNY
  H row=3 col=1 word=MULTI
  H row=5 col=1 word=WASTE
  V row=1 col=2 word=ARUBA
  V row=1 col=4 word=NOTIT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DANNY
  H row=3 col=1 word=MULTI
  H row=5 col=1 word=WAIST
  V row=1 col=2 word=ARUBA
  V row=1 col=4 word=NOTES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DAIRY
  H row=3 col=1 word=ITSME
  H row=5 col=1 word=NOLAN
  V row=1 col=2 word=ATTWO
  V row=1 col=4 word=RUMBA

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=DAIRY
  H row=3 col=1 word=ITEMS
  H row=5 col=1 word=NOLAN
  V row=1 col=2 word=ATTWO
  V row=1 col=4 word=RUMBA

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-6E255690
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=7, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–6  LEN=7
  [H] R=4  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–4  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=1–4  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,1 ↔ V3,1  @ (2,1)
  H1,3 ↔ V4,1  @ (2,3)
  H1,5 ↔ V5,1  @ (2,5)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,1)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,3)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,1) (1,3) (1,5) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (2,6) (3,1) (3,3) (3,5) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (5,3)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
.#.#.#.
#######
.#.#.#.
.#####.
...#...

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=RITALIN
  H row=4 col=1 word=STONE
  V row=1 col=1 word=AIMS
  V row=1 col=3 word=BAYOU
  V row=1 col=5 word=WIDE

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=INBOUND
  H row=4 col=1 word=WYATT
  V row=1 col=1 word=ANEW
  V row=1 col=3 word=MOLAR
  V row=1 col=5 word=SNIT

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=INBOUND
  H row=4 col=1 word=WYATT
  V row=1 col=1 word=ANEW
  V row=1 col=3 word=MORAL
  V row=1 col=5 word=SNIT

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ONTRIAL
  H row=4 col=1 word=WINDS
  V row=1 col=1 word=ANEW
  V row=1 col=3 word=BRUNT
  V row=1 col=5 word=YAMS

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=DAYSINN
  H row=4 col=1 word=TEAMO
  V row=1 col=1 word=BART
  V row=1 col=3 word=USLAW
  V row=1 col=5 word=INTO

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TRIEDTO
  H row=4 col=1 word=MULAN
  V row=1 col=1 word=BRIM
  V row=1 col=3 word=NEWLY
  V row=1 col=5 word=STAN

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TREASON
  H row=4 col=1 word=MULAN
  V row=1 col=1 word=BRIM
  V row=1 col=3 word=DAILY
  V row=1 col=5 word=TOWN

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TRIEDON
  H row=4 col=1 word=TULSA
  V row=1 col=1 word=BRIT
  V row=1 col=3 word=MEALY
  V row=1 col=5 word=WONA

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NEUTRON
  H row=4 col=1 word=YMAIL
  V row=1 col=1 word=DEWY
  V row=1 col=3 word=ATBAT
  V row=1 col=5 word=SOIL

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TITANIA
  H row=4 col=1 word=SNORE
  V row=1 col=1 word=DIMS
  V row=1 col=3 word=BAYOU
  V row=1 col=5 word=WILE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TITANIA
  H row=4 col=1 word=SWORE
  V row=1 col=1 word=DIMS
  V row=1 col=3 word=BAYOU
  V row=1 col=5 word=NILE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TITANIA
  H row=4 col=1 word=SWORE
  V row=1 col=1 word=DIMS
  V row=1 col=3 word=BAYOU
  V row=1 col=5 word=LINE

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=MOUNTIE
  H row=4 col=1 word=ARABS
  V row=1 col=1 word=DOYA
  V row=1 col=3 word=INLAW
  V row=1 col=5 word=NITS

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NOTABIT
  H row=4 col=1 word=RAISE
  V row=1 col=1 word=DOUR
  V row=1 col=3 word=WAYIN
  V row=1 col=5 word=LIME

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NOTABIT
  H row=4 col=1 word=RAISE
  V row=1 col=1 word=DOUR
  V row=1 col=3 word=WAYIN
  V row=1 col=5 word=MILE

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=RUNAWAY
  H row=4 col=1 word=SITON
  V row=1 col=1 word=DUBS
  V row=1 col=3 word=LATTE
  V row=1 col=5 word=MAIN

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TAUNTED
  H row=4 col=1 word=BROWS
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=ANNOY
  V row=1 col=5 word=LEIS

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NATALIE
  H row=4 col=1 word=BONUS
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=TAWNY
  V row=1 col=5 word=RIDS

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAYINTO
  H row=4 col=1 word=BURNT
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=WIERD
  V row=1 col=5 word=STAT

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LAOTIAN
  H row=4 col=1 word=BENDY
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=STUNT
  V row=1 col=5 word=WARY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NATALIE
  H row=4 col=1 word=BUOYS
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=RADON
  V row=1 col=5 word=WITS

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=TAUNTED
  H row=4 col=1 word=BOARS
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=INLAY
  V row=1 col=5 word=NEWS

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=NATALIE
  H row=4 col=1 word=BUNDT
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=YAWNS
  V row=1 col=5 word=RIOT

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=LATINOS
  H row=4 col=1 word=BYEAR
  V row=1 col=1 word=IAMB
  V row=1 col=3 word=WIDEN
  V row=1 col=5 word=TOUR

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-F39642CD
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=0–4  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=0–4  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,0  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,4  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,4  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,0) (0,4) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,2)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
#...#
#####
#.#.#
#.#.#
#####
..#..

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ABODE
  H row=4 col=0 word=RUINS
  V row=0 col=0 word=LAMAR
  V row=1 col=2 word=OWNIT
  V row=0 col=4 word=YETIS

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=STRAY
  V row=0 col=0 word=BALMS
  V row=1 col=2 word=NEURO
  V row=0 col=4 word=WINDY

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=STRAY
  V row=0 col=0 word=LAMBS
  V row=1 col=2 word=NEURO
  V row=0 col=4 word=WINDY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=TEARS
  V row=0 col=0 word=DAUNT
  V row=1 col=2 word=NOWAY
  V row=0 col=4 word=LIMBS

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMINO
  H row=4 col=0 word=YARIS
  V row=0 col=0 word=BAWDY
  V row=1 col=2 word=INERT
  V row=0 col=4 word=LOTUS

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AMORE
  H row=4 col=0 word=SITBY
  V row=0 col=0 word=NAILS
  V row=1 col=2 word=OUTTA
  V row=0 col=4 word=WENDY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ANERA
  H row=4 col=0 word=MINDS
  V row=0 col=0 word=TATUM
  V row=1 col=2 word=EBONY
  V row=0 col=4 word=WAILS

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ANION
  H row=4 col=0 word=SWEAT
  V row=0 col=0 word=MARYS
  V row=1 col=2 word=IDBET
  V row=0 col=4 word=UNLIT

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=YMAIL
  V row=0 col=0 word=DAIRY
  V row=1 col=2 word=TUNAS
  V row=0 col=4 word=NOBEL

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=SLAIN
  V row=0 col=0 word=BARDS
  V row=1 col=2 word=TENAM
  V row=0 col=4 word=YOUIN

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=SMITE
  V row=0 col=0 word=LANDS
  V row=1 col=2 word=RUBIO
  V row=0 col=4 word=WAYNE

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=SUITE
  V row=0 col=0 word=BALMS
  V row=1 col=2 word=RODIN
  V row=0 col=4 word=WAYNE

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=SUITE
  V row=0 col=0 word=LAWNS
  V row=1 col=2 word=RODIN
  V row=0 col=4 word=MAYBE

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=SUITE
  V row=0 col=0 word=LAMBS
  V row=1 col=2 word=RODIN
  V row=0 col=4 word=WAYNE

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-41E4856A
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=7

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=1–5  LEN=5
  [H] R=4  C=0–6  LEN=7
  [V] C=1  R=2–5  LEN=4
  [V] C=3  R=1–5  LEN=5
  [V] C=5  R=2–5  LEN=4

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (2,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (2,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (2,5)
  H2,1 ↔ V3,2  @ (4,1)
  H2,3 ↔ V4,3  @ (4,3)
  H2,5 ↔ V5,2  @ (4,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,3) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (2,5) (3,1) (3,3) (3,5) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (4,5) (4,6) (5,1) (5,3) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.......
...#...
.#####.
.#.#.#.
#######
.#.#.#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALOUD
  H row=4 col=0 word=WRITTEN
  V row=2 col=1 word=ABRA
  V row=1 col=3 word=MONTY
  V row=2 col=5 word=DIES

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ALONE
  H row=4 col=0 word=TRINITY
  V row=2 col=1 word=ABRA
  V row=1 col=3 word=WOUND
  V row=2 col=5 word=EMTS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=RETAINS
  V row=2 col=1 word=ANEW
  V row=1 col=3 word=MODAL
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=ITSALIE
  V row=2 col=1 word=ARTY
  V row=1 col=3 word=NOMAD
  V row=2 col=5 word=TWIN

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=AMUST
  H row=4 col=0 word=RELIANT
  V row=2 col=1 word=AWED
  V row=1 col=3 word=BUYIN
  V row=2 col=5 word=TONI

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=REMNANT
  V row=2 col=1 word=AWED
  V row=1 col=3 word=LOINS
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=ABOUT
  H row=4 col=0 word=REMAINS
  V row=2 col=1 word=AWED
  V row=1 col=3 word=TONAL
  V row=2 col=5 word=TINY

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BURNS
  H row=4 col=0 word=LAOTIAN
  V row=2 col=1 word=BDAY
  V row=1 col=3 word=TRITE
  V row=2 col=5 word=SWAM

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BOUND
  H row=4 col=0 word=WARTIME
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=1 col=3 word=NUTTY
  V row=2 col=5 word=DIMS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUNDT
  H row=4 col=0 word=MASONRY
  V row=2 col=1 word=BAAL
  V row=1 col=3 word=INTOW
  V row=2 col=5 word=TIRE

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLAND
  H row=4 col=0 word=WAITSON
  V row=2 col=1 word=BEAU
  V row=1 col=3 word=MATTY
  V row=2 col=5 word=DIOR

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BINDS
  H row=4 col=0 word=MAYORAL
  V row=2 col=1 word=BEAU
  V row=1 col=3 word=INTOW
  V row=2 col=5 word=STAN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUOYS
  H row=4 col=0 word=ADMIRAL
  V row=2 col=1 word=BIDE
  V row=1 col=3 word=NOTIT
  V row=2 col=5 word=SWAN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BUILD
  H row=4 col=0 word=MINNOWS
  V row=2 col=1 word=BRIT
  V row=1 col=3 word=TIANA
  V row=2 col=5 word=DEWY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLAST
  H row=4 col=0 word=MOUNTED
  V row=2 col=1 word=BROW
  V row=1 col=3 word=YANNI
  V row=2 col=5 word=TIEA

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BAILS
  H row=4 col=0 word=MOUNTIE
  V row=2 col=1 word=BROW
  V row=1 col=3 word=TINNY
  V row=2 col=5 word=SAID

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLINI
  H row=4 col=0 word=ONATEAM
  V row=2 col=1 word=BUNT
  V row=1 col=3 word=DIRTY
  V row=2 col=5 word=ISAW

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BYNOW
  H row=4 col=0 word=INTERIM
  V row=2 col=1 word=BUNT
  V row=1 col=3 word=ANDES
  V row=2 col=5 word=WAIL

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BEANS
  H row=4 col=0 word=ONTRIAL
  V row=2 col=1 word=BUNT
  V row=1 col=3 word=DAIRY
  V row=2 col=5 word=SWAM

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BEAMS
  H row=4 col=0 word=ONTRIAL
  V row=2 col=1 word=BUNT
  V row=1 col=3 word=DAIRY
  V row=2 col=5 word=SWAN

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BEATS
  H row=4 col=0 word=IRONLAW
  V row=2 col=1 word=BURT
  V row=1 col=3 word=DANNY
  V row=2 col=5 word=SIAM

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BEATS
  H row=4 col=0 word=ORDINAL
  V row=2 col=1 word=BURT
  V row=1 col=3 word=WAYIN
  V row=2 col=5 word=SIAM

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BLOTS
  H row=4 col=0 word=IRANIAN
  V row=2 col=1 word=BURT
  V row=1 col=3 word=DOWNY
  V row=2 col=5 word=SEAM

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=1 word=BROIL
  H row=4 col=0 word=MEANTIT
  V row=2 col=1 word=BYES
  V row=1 col=3 word=WOUND
  V row=2 col=5 word=LAIN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-C1382EE8
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,2  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,2) (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,0) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
..#..
#.#.#
#####
#.#.#
#####
#...#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADIEU
  H row=4 col=0 word=MINTS
  V row=1 col=0 word=BALMY
  V row=0 col=2 word=ANION
  V row=1 col=4 word=WURST

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADIEU
  H row=4 col=0 word=OWNIT
  V row=1 col=0 word=LAYON
  V row=0 col=2 word=BRIAN
  V row=1 col=4 word=MUTTS

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADIEU
  H row=4 col=0 word=TWINS
  V row=1 col=0 word=MARTY
  V row=0 col=2 word=ALIBI
  V row=1 col=4 word=NUTSO

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADORN
  H row=4 col=0 word=MATTS
  V row=1 col=0 word=BALMY
  V row=0 col=2 word=IWONT
  V row=1 col=4 word=INUSE

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADORN
  H row=4 col=0 word=METAT
  V row=1 col=0 word=BALMS
  V row=0 col=2 word=IWONT
  V row=1 col=4 word=UNITY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADORN
  H row=4 col=0 word=METAT
  V row=1 col=0 word=BALMY
  V row=0 col=2 word=IWONT
  V row=1 col=4 word=UNITS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=DANTE
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=RUNON
  V row=1 col=4 word=LIMES

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AINTI
  H row=4 col=0 word=DANTE
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=RUNON
  V row=1 col=4 word=MILES

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AMINO
  H row=4 col=0 word=DUEIN
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=0 col=2 word=TRITE
  V row=1 col=4 word=LOANS

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=LETIT
  V row=1 col=0 word=DAILY
  V row=0 col=2 word=MOUNT
  V row=1 col=4 word=WANTS

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=LAYIN
  V row=1 col=0 word=BAILS
  V row=0 col=2 word=ENTRY
  V row=1 col=4 word=MOUND

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=LINER
  V row=1 col=0 word=BADLY
  V row=0 col=2 word=SATIN
  V row=1 col=4 word=MOURN

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=INDIA
  V row=1 col=0 word=BASIN
  V row=0 col=2 word=MUTED
  V row=1 col=4 word=ROYAL

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=ENNUI
  V row=1 col=0 word=SAWED
  V row=0 col=2 word=BYRON
  V row=1 col=4 word=TAMIL

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATRIA
  H row=4 col=0 word=LETIN
  V row=1 col=0 word=MADLY
  V row=0 col=2 word=BURNT
  V row=1 col=4 word=WASNO

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AWMAN
  H row=4 col=0 word=DLIST
  V row=1 col=0 word=RANDB
  V row=0 col=2 word=TOMEI
  V row=1 col=4 word=UNITY

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AWMAN
  H row=4 col=0 word=NOSIR
  V row=1 col=0 word=DAUNT
  V row=0 col=2 word=LIMBS
  V row=1 col=4 word=ENTRY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-27997504
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=0–4  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,2)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,4  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,2) (1,0) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (2,0) (2,2) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,0) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
..#..
#####
#.#.#
#.#.#
#####
#...#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ADAMS
  H row=4 col=0 word=BUYER
  V row=1 col=0 word=ALIBI
  V row=0 col=2 word=TAWNY
  V row=1 col=4 word=SNORT

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=TRYME
  V row=1 col=0 word=AUNTS
  V row=0 col=2 word=NOWAY
  V row=1 col=4 word=IDBET

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=ALUMS
  H row=4 col=0 word=RONIN
  V row=1 col=0 word=AWARD
  V row=0 col=2 word=BUYIN
  V row=1 col=4 word=STENT

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BAILS
  H row=4 col=0 word=NORMA
  V row=1 col=0 word=BUNNY
  V row=0 col=2 word=WIDER
  V row=1 col=4 word=SITAT

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BOILS
  H row=4 col=0 word=NADIA
  V row=1 col=0 word=BUNNY
  V row=0 col=2 word=TIMED
  V row=1 col=4 word=STRAW

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAWN
  H row=4 col=0 word=LAYIN
  V row=1 col=0 word=BUILD
  V row=0 col=2 word=MATTY
  V row=1 col=4 word=NEONS

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAWN
  H row=4 col=0 word=MINDS
  V row=1 col=0 word=BALMY
  V row=0 col=2 word=EATIN
  V row=1 col=4 word=NUTSO

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAWN
  H row=4 col=0 word=MITTS
  V row=1 col=0 word=BALMY
  V row=0 col=2 word=DAUNT
  V row=1 col=4 word=NOISE

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAWN
  H row=4 col=0 word=MITTS
  V row=1 col=0 word=BLAME
  V row=0 col=2 word=DAUNT
  V row=1 col=4 word=NOISY

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAWN
  H row=4 col=0 word=NAMES
  V row=1 col=0 word=BLIND
  V row=0 col=2 word=TATUM
  V row=1 col=4 word=NOISY

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAYS
  H row=4 col=0 word=DENIM
  V row=1 col=0 word=BUNDT
  V row=0 col=2 word=TALON
  V row=1 col=4 word=SWAMI

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRAYS
  H row=4 col=0 word=NOTME
  V row=1 col=0 word=BLINI
  V row=0 col=2 word=TAUNT
  V row=1 col=4 word=SAWED

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITS
  H row=4 col=0 word=OLDEN
  V row=1 col=0 word=BYNOW
  V row=0 col=2 word=TIMID
  V row=1 col=4 word=SAUNA

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITS
  H row=4 col=0 word=ENNUI
  V row=1 col=0 word=BOWED
  V row=0 col=2 word=MILAN
  V row=1 col=4 word=SAYIT

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRITS
  H row=4 col=0 word=NADAL
  V row=1 col=0 word=BUNNY
  V row=0 col=2 word=TIMID
  V row=1 col=4 word=SWOLE

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BROWS
  H row=4 col=0 word=LETIN
  V row=1 col=0 word=BADLY
  V row=0 col=2 word=MOUNT
  V row=1 col=4 word=SAINT

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BRYAN
  H row=4 col=0 word=NOTME
  V row=1 col=0 word=BLINI
  V row=0 col=2 word=WYATT
  V row=1 col=4 word=NUDES

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=BUTNO
  H row=4 col=0 word=TRYME
  V row=1 col=0 word=BAITS
  V row=0 col=2 word=ITALY
  V row=1 col=4 word=OWNED

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=0 word=DLIST
  H row=4 col=0 word=RUNIN
  V row=1 col=0 word=DEBRA
  V row=0 col=2 word=TIMON
  V row=1 col=4 word=TAWNY

----------------------------------------------------------------

=== GRID W5×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W5H6-2H3V-D2A4824B
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=2:LEN=5, R=4:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=2  C=0–4  LEN=5
  [H] R=4  C=0–4  LEN=5
  [V] C=0  R=1–5  LEN=5
  [V] C=2  R=1–5  LEN=5
  [V] C=4  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,1  @ (2,0)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (2,2)
  H1,4 ↔ V5,1  @ (2,4)
  H2,0 ↔ V3,3  @ (4,0)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (4,2)
  H2,4 ↔ V5,3  @ (4,4)

CELLS_TRUE (count=19):
  (1,0) (1,2) (1,4) (2,0) (2,1) (2,2) (2,3) (2,4) (3,0) (3,2) (3,4) (4,0) (4,1) (4,2) (4,3) (4,4) (5,0) (5,2) (5,4)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
.....
#.#.#
#####
#.#.#
#####
#.#.#

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ADIEU
  H row=4 col=0 word=LOINS
  V row=1 col=0 word=MANLY
  V row=1 col=2 word=TIBIA
  V row=1 col=4 word=WURST

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=DANTE
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=1 col=2 word=MOUNT
  V row=1 col=4 word=RISEN

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=DANTE
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=1 col=2 word=MOUNT
  V row=1 col=4 word=SIREN

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=AIOLI
  H row=4 col=0 word=DANTE
  V row=1 col=0 word=BAWDY
  V row=1 col=2 word=NOUNS
  V row=1 col=4 word=TIMER

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=ONEIS
  V row=1 col=0 word=LAYON
  V row=1 col=2 word=MUTED
  V row=1 col=4 word=WAIST

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=NOTIT
  V row=1 col=0 word=DANNY
  V row=1 col=2 word=MULTI
  V row=1 col=4 word=WASTE

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ARUBA
  H row=4 col=0 word=NOTES
  V row=1 col=0 word=DANNY
  V row=1 col=2 word=MULTI
  V row=1 col=4 word=WAIST

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=RUMBA
  V row=1 col=0 word=DAIRY
  V row=1 col=2 word=ITSME
  V row=1 col=4 word=NOLAN

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 5
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=2 col=0 word=ATTWO
  H row=4 col=0 word=RUMBA
  V row=1 col=0 word=DAIRY
  V row=1 col=2 word=ITEMS
  V row=1 col=4 word=NOLAN

----------------------------------------------------------------

=== GRID W7×H6  |  FAMILY 2H3V  |  GRID_ID: W7H6-2H3V-914F4F6E
TOTAL_TRUE: 19   INTERSECTIONS: 6   DUP_SQUARES: 6
H-LENGTHS BY ROW: R=1:LEN=5, R=3:LEN=5

SLOTS (5 total):
  [H] R=1  C=1–5  LEN=5
  [H] R=3  C=1–5  LEN=5
  [V] C=1  R=1–5  LEN=5
  [V] C=3  R=0–4  LEN=5
  [V] C=5  R=1–5  LEN=5

INTERSECTIONS (slot,pos ↔ slot,pos @ r,c):
  H1,0 ↔ V3,0  @ (1,1)
  H1,2 ↔ V4,1  @ (1,3)
  H1,4 ↔ V5,0  @ (1,5)
  H2,0 ↔ V3,2  @ (3,1)
  H2,2 ↔ V4,3  @ (3,3)
  H2,4 ↔ V5,2  @ (3,5)

CELLS_TRUE (count=19):
  (0,3) (1,1) (1,2) (1,3) (1,4) (1,5) (2,1) (2,3) (2,5) (3,1) (3,2) (3,3) (3,4) (3,5) (4,1) (4,3) (4,5) (5,1) (5,5)

ASCII (monospace): '#' filled, '·' empty
...#...
.#####.
.#.#.#.
.#####.
.#.#.#.
.#...#.

SOLUTION #1:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABODE
  H row=3 col=1 word=TWAIN
  V row=1 col=1 word=ATTYS
  V row=0 col=3 word=MOLAR
  V row=1 col=5 word=ENNUI

SOLUTION #2:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ABODE
  H row=3 col=1 word=TWAIN
  V row=1 col=1 word=ATTYS
  V row=0 col=3 word=MORAL
  V row=1 col=5 word=ENNUI

SOLUTION #3:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALUMS
  H row=3 col=1 word=WINIT
  V row=1 col=1 word=ATWAR
  V row=0 col=3 word=DUNNO
  V row=1 col=5 word=SETBY

SOLUTION #4:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALUMS
  H row=3 col=1 word=OWNIT
  V row=1 col=1 word=ABODE
  V row=0 col=3 word=RUNNY
  V row=1 col=5 word=SITAT

SOLUTION #5:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALUMS
  H row=3 col=1 word=OWNIT
  V row=1 col=1 word=ANODE
  V row=0 col=3 word=TURNA
  V row=1 col=5 word=SITBY

SOLUTION #6:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALUMS
  H row=3 col=1 word=OWNIT
  V row=1 col=1 word=ADORE
  V row=0 col=3 word=BUNNY
  V row=1 col=5 word=SITAT

SOLUTION #7:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ALUMS
  H row=3 col=1 word=OWNIT
  V row=1 col=1 word=ADOBE
  V row=0 col=3 word=RUNNY
  V row=1 col=5 word=SITAT

SOLUTION #8:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATTWO
  H row=3 col=1 word=INDIA
  V row=1 col=1 word=ANIME
  V row=0 col=3 word=STUDY
  V row=1 col=5 word=ORALB

SOLUTION #9:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATYOU
  H row=3 col=1 word=IWANT
  V row=1 col=1 word=ARIES
  V row=0 col=3 word=MYBAD
  V row=1 col=5 word=UNTIL

SOLUTION #10:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=ATYOU
  H row=3 col=1 word=IWANT
  V row=1 col=1 word=ARISE
  V row=0 col=3 word=MYBAD
  V row=1 col=5 word=UNTIL

SOLUTION #11:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAILS
  H row=3 col=1 word=UNTIE
  V row=1 col=1 word=BOUND
  V row=0 col=3 word=WITTY
  V row=1 col=5 word=SMEAR

SOLUTION #12:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAILS
  H row=3 col=1 word=RADIO
  V row=1 col=1 word=BURNT
  V row=0 col=3 word=WINDY
  V row=1 col=5 word=SMOTE

SOLUTION #13:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BALMS
  H row=3 col=1 word=WYATT
  V row=1 col=1 word=BOWED
  V row=0 col=3 word=ULNAR
  V row=1 col=5 word=SITIN

SOLUTION #14:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BANAL
  H row=3 col=1 word=OMITS
  V row=1 col=1 word=BROWN
  V row=0 col=3 word=INDIE
  V row=1 col=5 word=LUSTY

SOLUTION #15:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BAWDY
  H row=3 col=1 word=RONIN
  V row=1 col=1 word=BURMA
  V row=0 col=3 word=TWINS
  V row=1 col=5 word=YENTL

SOLUTION #16:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BENDY
  H row=3 col=1 word=OUTTA
  V row=1 col=1 word=BROWN
  V row=0 col=3 word=INSTA
  V row=1 col=5 word=YMAIL

SOLUTION #17:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BOILS
  H row=3 col=1 word=ENDIT
  V row=1 col=1 word=BTEAM
  V row=0 col=3 word=WINDY
  V row=1 col=5 word=SUTRA

SOLUTION #18:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BOILS
  H row=3 col=1 word=DRAWN
  V row=1 col=1 word=BIDET
  V row=0 col=3 word=AIMAT
  V row=1 col=5 word=SUNNY

SOLUTION #19:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRAWN
  H row=3 col=1 word=TIDAL
  V row=1 col=1 word=BUTTE
  V row=0 col=3 word=MAIDS
  V row=1 col=5 word=NYLON

SOLUTION #20:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRITS
  H row=3 col=1 word=DAMON
  V row=1 col=1 word=BIDET
  V row=0 col=3 word=WILMA
  V row=1 col=5 word=SUNNY

SOLUTION #21:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRITS
  H row=3 col=1 word=TIDAL
  V row=1 col=1 word=BUTNO
  V row=0 col=3 word=WINDY
  V row=1 col=5 word=SELMA

SOLUTION #22:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BRITS
  H row=3 col=1 word=TIDAL
  V row=1 col=1 word=BUTNO
  V row=0 col=3 word=WINDY
  V row=1 col=5 word=SALEM

SOLUTION #23:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BUTNO
  H row=3 col=1 word=DRAIN
  V row=1 col=1 word=BADLY
  V row=0 col=3 word=STEAM
  V row=1 col=5 word=OWNIT

SOLUTION #24:

PHRASE: Rome wasn’t built in day

WIDTH: 7
HEIGHT: 6

WORDS:
  H row=1 col=1 word=BYEAR
  H row=3 col=1 word=TWAIN
  V row=1 col=1 word=BUTNO
  V row=0 col=3 word=METAL
  V row=1 col=5 word=RINDS

----------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------
Attempted grids: 50
Solved grids: 24
Total unique solutions: 406
Elapsed: 501.21s
